<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>朱颜血</title>
        <link>undefined</link>
        <description></description>
        <lastBuildDate>Thu, 14 Dec 2023 17:16:24 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[第二十九章]]></title>
            <link>undefined/10/029.html</link>
            <guid>undefined/10/029.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第二十九章" tabindex="-1">第二十九章 <a class="header-anchor" href="#第二十九章" aria-label="Permalink to &quot;第二十九章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>「妈……妈妈！」一整夜受尽惊慌的小美菊，再还未走到母亲的房门口，畏惧着美月身上气息的小女孩，却早已顾不得一切的甩开对方手腕，拚命地想冲进母亲的怀抱。</p>
<p>「妈妈……救命……妈……啊！」女孩大声呐喊着妈妈寻求帮助，但床单上的美人却跟以往温柔的母亲有些不同，年轻的肌肤、挺着两颗壮硕的巨乳，竟跨坐在一堆乾瘪焦枯的死屍上，并且用力套弄着乾屍身上一条没有血丝的大淫茎.</p>
<p>「呼……哈哈……」淫猥发浪的表情中，成熟妩媚的艳妇体内充满着无法满足的性渴望，将阴茎完全吞到肚子里的百合子，身体四周早已佈满了大量浓浊腥臭的泛黄精液。</p>
<p>「啊啊！」</p>
<p>「嘻。」身后的美月似乎早已预料到女孩会有的种种反应，再度怀抱住她娇小的身躯，细细的在她耳边说道。</p>
<p>「看吧……这才是你母亲真正的模样，不吸食男人精液就无法活下去的淫乱巫女。」</p>
<p>「不！不是的……呜呜……不是这样的……」说也奇怪，尽管美菊内心里激烈排斥着这种说词，但私处与肛门内却在此时又变得酥痒难当，让人忍不住想伸进去好好舒畅一下。</p>
<p>「嘿……你都已经亲眼看见了还不相信吗？过来，百合子……」美月的呼唤让百合子身体颤抖了一下，绝艳性感的丰腴美人立刻转过身往美月方向走去。</p>
<p>「啊……亲爱的……救我……救救我的孩子……啊……」百合子的表情不仅淫媚贪婪，还不时透露出一丝怪异诡谲的母爱神色。【wＷw.贼吧Ｚei8。Ｃom电子书】</p>
<p>「嘻嘻……再忍耐几天吧，可怜你那圆圆的大肚子已经消成这副模样，看来包覆主人灵识的封印精珠已吞噬掉不少的小生命……」美月摸了摸百合子的肚皮，果见有几颗圆鼓鼓的硬物正在腹部里滚动着。</p>
<p>「求求你给我更浓、更烫的精液……啊啊……我的孩子……」百合子抱住美月的双脚痛苦的哀求道，像这样无时无刻需要补充大量精气的可怕身体，似乎唯有吸食更多、更强大的精液，孕育在子宫里的小生命才能得以残喘延续.</p>
<p>「妈……妈……」女孩依然不肯置信的看着百合子如今的骇人模样，悄悄在体内燃烧的情欲，却在自己还不清楚的状态下让乳豆发硬了起来，粘粘的下体湿滑一片。</p>
<p>「想要让我们的孩子继续活下去也可以，不过……你得乖乖服从我的指示才行。」美月的这些话似乎是向一旁的美菊提示般的说道。</p>
<p>「我什么都听你的……给我……快给我……」</p>
<p>「美菊身后的「秽泉通道」也许能够滋长你肚子里可怜的小生命，主人催动下的精咒灵胎，是只有透过至亲的精血，才能通过肉道，并将秽泉加以扩大，就连我跟茉莉子两人也无法影响主人下过的强大咒印……」</p>
<p>「原本主人要以幸男肉体亲自调教她的，却没想到会被樱子给从中破坏，现在唯一还能扩散秽毒加快灵胎孕育的人，应该就只剩下你这个生她养她的亲生母亲.」</p>
<p>「啊……什……什么？」尽管美菊听不懂表姐话中的意思，但要让母亲狠心的对她下手侵犯，自己是说什么也不敢置信。</p>
<p>「我要你尽情地开发自己女儿的污秽之穴，直到催生魔胎的咒符自动脱落为止，吸入的秽毒越深，灵胎就能越早完成……」</p>
<p>「就不知道肚子里的孩子跟眼前的亲生女儿……那一个才是你最在意的？」</p>
<p>美月语待嘲讽的微笑着，静静退至一旁，等着亲眼目睹另一场母女相奸的绝顶好戏。</p>
<p>「我……是的……我明白了……」百合子的神情显得犹豫了一会，却缓缓的站起身来，一步一步走向女儿身边。</p>
<p>「不……不要啊！」眼前的母亲似乎不像往常一样，诡谲的神情与仪态让人浑身不寒而栗。</p>
<p>「美……美菊……妈妈的肚子里就快要生出宝宝了……你会替妈妈高兴吗？」</p>
<p>「呜呜……不要！不要过来……」女孩畏惧着美月刚才说过的那些话，摇头颤栗得不停往后退，但百合子的身影却仍是越来越靠近。</p>
<p>「肚子里全都是妈妈的心肝宝贝……只要能生下他们，我什么都肯做……」</p>
<p>百合子的神情显得十分癡迷与陶醉，异常神经质的诡谲反应，让人感受到她什么事都可能做得出来。</p>
<p>「过来点……让妈妈看清楚可爱的美菊……」百合子眼波异样的流转着，乌黑的瞳孔里渐渐变成了黄褐色，结晶般的眼珠子看起来像虫一样十分吓人。</p>
<p>「妈妈……要利用你的身体让宝宝变得更茁壮……」</p>
<p>「啊啊！」</p>
<p>「别害怕……马上……会让你很舒服的……」</p>
<p>熟悉的亲生母亲如今却露出前所未见的恐怖表情，体内发出喀吱、喀吱的古怪声响，似乎这样的身体也不再像似人类一样。</p>
<p>「哈……看……看看……这就是妈妈体内的秘密……」百合子随手捡起地上一条乾瘪的人形断臂就往自己湿粘的下体送了进去，红嫩的蜜唇张口就把五跟指头的手掌给吞入了肉穴内，灵活的套弄着手中硬物如同男人的淫茎一般，百合子显得十分沈迷、贪婪与猥亵.</p>
<p>只见没有生命的半条手腕，却立刻就被百合子大量流出的晶亮蜜液，给浸泡包围，乾瘪的手臂皮肤，好像在抽送滑动的那一瞬间开始细微的鼓动着。</p>
<p>「啊哈……」慢慢的在母亲愉悦的自慰手淫中，一条异常的乾手臂竟变得肿胀精壮而且青筋暴跳，臂上断截的前端滋的一声将黑血挤射而出的同时，不可思议的紫色龟头却从断口之处滑出臂外。</p>
<p>「呼……哈……哈……啊啊……」百合子用力的泄出更多透明黏着的特殊爱液，受到淫水的洗礼之后，这个没有生命的小手臂已然脱胎换骨成为一条精壮雄伟的大阳具。</p>
<p>「啊……骗人……这是骗人的……」</p>
<p>「哈……妈妈……妈妈的淫水具有操控肉体的能力，看它……这就是妈妈最喜爱的好东西……」一条通红发胀的大肉棒简直就像从女人的穴里头长出来一样，高高耸立的大龟头被母亲自己给压了下去时，还会凶猛摇晃的再度勃起。</p>
<p>「来……舔舔看……你一定会跟妈妈一样……喜欢的不得了……」百合子的表情早已不像个母亲应有的慈爱模样，淫乱妩媚的癡迷神情，让饱受惊吓的小美菊有种不寒而栗的恐惧感挥之不去。</p>
<p>「呜呜……不要……我不要……呜……」尽管美菊身体百般不愿的加以抗拒，但粗大的肉棒始终挺在她的脸颊上不停撕磨，将女儿倒转过来，用舌尖轻舔肛门周围的敏感刺激，让美菊忍不住的大声呻吟起来。</p>
<p>「不要……呜呜……不要这样……」美菊的慌张，让百合子挺起的大阳具无法顺利进入那张樱桃的小口内，但淫乱的美妇人似乎并没有要强迫女儿的意思，手淫着那条不输男人的大淫棒突然「噗吱」一声，竟在毫无预警中把大量透明的晶莹蜜液给射在自己女儿脸上。</p>
<p>「啊！」突来的袭击让美菊，没有警觉的吞入许多呛鼻的黏精，黏浊发酸的透明液体在滑过舌头进入喉咙以前，竟然在口腔里像要燃烧似乎的发烫着。</p>
<p>「呜……咳、咳……噁……」美菊的口鼻都被呛得几乎快要噁吐，但嘴里十分湿热的感觉，却好像快速地渗透到口腔内壁里去一样，没多久难过的感受就消失的无影无踪，晃如一场错觉般诡异。</p>
<p>「喝……喝……」娇喘的幼女意外地伸出舌头舔乾剩下的每一滴黏精，不清楚自己正在做出什么丑事的小美菊，甚至还把母亲那消不下去的大肉棒给仔细的舔过一遍。</p>
<p>「嘻嘻……我刚说过……美菊一定会喜欢的不得了……」</p>
<p>诡异的变化，让美菊不肯相信自己现在在做些什么事，徬徨的难堪与羞耻感快速的浮现在她圆圆红润的俏脸上，伸长的舌尖没有理由地违背自我意识将母亲肉茎给黏得发亮。</p>
<p>（不……怎么会这样……我不要……唔唔……）脸色羞红的小女孩明明内心里十分排斥着这种丢人的举动，但对自己脱序的行为与无法解释的失控却让她的身体跟着酥痒难耐起来。</p>
<p>「嗯……从现在开始，美菊会乖巧听话的完成妈妈说过的每一句话，而且是发自内心想跟妈妈一样……」百合子的话，让美菊突然感觉无比畏惧，自己不知道中了什么魔法一样，变成一具玩偶般，张大嘴巴，将塞不进去的阴茎给含在嘴里.</p>
<p>（不是的……不是这样的！）更多呛鼻腥辣的透明淫液，随着小女孩主动的含舔肉棒而吞入更多，难过的脸色显然因羞辱与痛苦而拚命扭曲冒汗。</p>
<p>「是……是的……发……发自内心的……想跟妈妈一样……」可惜美菊的嘴巴里依然不明究理的违抗自我意识这般说道。</p>
<p>害怕此种剧烈转变的小女孩，突然想起了先前看过的那种场面，巫女迦奈子主动求爱的淫乱镜头才刚浮现，自己的双臀却自己失去控制的转到百合子面前高高抬起。</p>
<p>「美菊也好希望……自己能早日……像妈妈一样……求妈妈也快点替美菊……美菊……啊！不是这样的……」美菊自己几乎一字一句複诵着小巫女迦奈子曾说过的每一句话，但到了最后终於完全彻底崩溃！</p>
<p>「美菊乖……慢慢来……好好跟妈妈说你想怎么样……」</p>
<p>「开……开苞……用……用妈妈的东西……啊……」女孩无助的放声痛苦起来，克制不住自己的羞耻感比起任何形式的凌虐都要来的让人苦不堪言。</p>
<p>「不……不行呢，美菊必须在最完美的处女状态下怀着主人的魔胎，一旦破身之后灵气就会自动消散，不过……后面这里倒是可以好好开发……」百合子一手抚着女儿圆圆的小肚子，另一只手指尖才刚放入美菊的屁眼里时，小女孩的身体竟立刻敏感的尖叫起来。</p>
<p>「啊！啊啊……啊……」美菊的娇躯简直整个都快酥掉一样，很久没有在清醒的状态下被人侵犯后面的洞口，压抑的羞辱感却在这种丢人的反应中令娇小的幼女浑身躁热透红起来。</p>
<p>「很好的反应……嘻……将自己的小屁股用力拉开.」母亲的命令让美菊越来越感觉到害怕，紧缩的肛门里感受到有指头将黏黏的液体涂抹在菊花的四周围时，一口气还没呼出，一整条的大阴茎就已冲刺的速度完全的没入到狭小紧密的后庭内！</p>
<p>「唔！」就这样美菊几乎连叫的机会也没有，整个人身体就好像被燃烧起来一样瞬间失神，翻白的眼珠与叫不出声的嘴巴，失去控制的流出唾液与眼泪，激烈的抽送似乎一点也没有考虑过，如此年幼尚未发育的小女孩是否真能承受得起这种激烈打击。</p>
<p>「唔……唔……啊啊啊！」推入到底再狠狠得抽出放入，完全丧失意识得少女娇躯一直被抽递了十多回后，才突然禁不住得大叫起来。</p>
<p>「嘻嘻……怎么样？舒服了吗？」百合子注意到女儿的眼神已经完全溃散，颤抖得眼珠不住漂移，每当她把肉棒挺到最深之时，隐隐约约从美菊得肌肤内都可以清晰看到细微像线虫一样得东西正在皮层底下游走。</p>
<p>（啊……啊啊……肛门……后……后面……快烧掉了……啊……肚子……好痛啊！）随着强烈的刺痛与刺激交互侵袭，浓烈的排泄欲也不停困扰着快要休克昏迷的小少女。</p>
<p>「嘿……嘿……原来是这些可爱的秽泉毒蛊保护着你得身体呢……多么迷人的小精蛊，有了牠们……肚子里的宝贝一定能够顺利生下……」百合子的眼神充满着兴奋光芒，这些散播在女儿体内的邪物，似乎有着特殊毒性能帮助胎体孕化，抚了抚自己的肚子，淫美的妇人眼中再度绽放着诡异的母性光辉.</p>
<p>接着没多久滚烫的灼热感快速就在女孩的肠道里迅速爆发，闹哄哄的大肚子让美菊明显感受到母亲终於第一次在自己背后射出了淫精。</p>
<p>「啊哈……呼……已经不需要这东西了……嘻……」紧接着百合子下体却不停的洒出淫液，整条连结在私处内的大阴茎被狂泄的蜜水给喷出体外，从穴内顺势滑出的另一条大淫物，赫然却是一根像蜂虫尾勾一样的多节虫锯。</p>
<p>「噁……啊！」又一次毫无预警的强行穿入让小女孩整个身体躬直了起来，只见无穷的毒素与锥心的刺痛，就这样钻入心窝般，让摇摇欲坠的小美菊又一次品嚐到无法负荷的极端痛苦！</p>
<p>（停！停……受不了了！）「哈……嘻……嘻……好……好强的力量……精……精液……是最强的精液！啊哈……」</p>
<p>从百合子体内深出的虫锯，似乎正热烈的吸取着美菊秽穴内的源源不决的精气，抚着自己肚子又一次迷失在吸精快感中的百合子，似乎早已顾不得生女死活只知尽力抽送。</p>
<p>（噁噁……啊……要死了……）「啊……啊……呼呼……啊啊！」</p>
<p>激烈的刺激，让幼小的少女激动到根本说不出话来的地步，身体知觉几近丧失的可怜孩子，不知到底被母亲折磨了有多久时间，像被燃烧殆尽的残败身体里早已分不清楚任何知觉，只觉得胸口积郁的十分难受，像是随时都会死掉一样。</p>
<p>「啊……喝……喝……啊！」吸食秽气的爪勾，就像勃起的阴茎一样继续膨胀，从细嫩红肿的菊蕾里抽出一半时，大量透明的晶亮黏液已经被失禁的黄色秽物给混杂地甩泄散开，随着虫爪完全拔出的那一刻，排泄的压力让大量的污浊异物全数喷出体外！</p>
<p>「啊啊！」就在同一时间，美菊仅剩的一丝意志也被完全沖溃，无法理解自己正在高潮的小女孩，就在弥流迷失的快感中发泄着全部一切。</p>
<p>「好孩子……」百合子随手捡起掉落的手臂淫茎，将它放入口中舔了几下，突然间紫色的大龟头竟然肿大成伞顶状，淫乱的女人用唾液充分的沾湿后，就把这条十吋余长手掌外露的可怕东西一点一点的塞进女孩的屁眼内。</p>
<p>「唔……唔……」丧失意识的美菊瘫痪地趴在地上放弃挣扎，但倒挂伞头的大淫物要完全进入细小的肠胃内壁(贼吧Ｚei８.ＣＯＭ电子书)却并非易事，好不容易将手腕以下全数硬塞进去之后，却仍有五根指头与掌心外露在肛门外。</p>
<p>百合子扳开这些僵直的指头，甚至一根根放入自己嫩穴中充分沾湿淫液，没多久，乾硬的指头竟然如同弹钢琴般的无比灵活，五根裸露在少女肛门外的大指头不时抚摸着贴住符咒的小湿唇，异样的私处显得格外淫邪与诡异。</p>
<p>「嘿……嘿……妈妈一定会将你教养的很好呢……在你瞭解大人的世界以前，必须得先学会怎么自我手淫……」</p>
<p>昏迷的小女孩就这样被丢弃在漆黑的房间里，湿黏黏的下体中，五根指头不知休止的持续进行着猥亵荒淫的自慰调教……</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十章]]></title>
            <link>undefined/10/030.html</link>
            <guid>undefined/10/030.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十章" tabindex="-1">第三十章 <a class="header-anchor" href="#第三十章" aria-label="Permalink to &quot;第三十章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>阴祭之月，是神社里十分重要的节令祭典，就如同中国历年的开鬼门习俗，当每年这个月份来临时，神社里总是会邀请许多知名人士与得道高僧共同参与法会，藉此平息污秽的山鬼地灵.</p>
<p>传闻中，世间最邪恶的阴灵魔物都会等到盛夏时的阴月之刻才进行复苏，藉此吸尽世上最强、最旺盛的地灵阴气助长其力，神代家历代以来就是为此才将神社立蹟在这极阴之穴的命门脉络上，为的，就是消弭所有无体无形的秽物阴气令其难以凝聚。</p>
<p>九年一度的盛大法会吸引了不少远道而来的贵客嘉宾，其中更不乏仰慕神女百合子之名而来的参与者，就连实习的巫女父母们也都纷纷赶来参与像这样历时三天三夜的庄严祭祀大会。</p>
<p>一时之间，神社的道场内外与厢房全都挤满了前来参拜的信徒与贵宾，接待的巫女们人手不暇的忙里忙出，盛况的景象显得热闹非常。</p>
<p>与以往相比今年的法会似乎显得特别不同，巫女们没有一个身着乾净洁白的祭服与红裤，反而全都换上深黑色的锦丽丧衣，人人脸蛋带着精心打扮过的娇媚艳容，简直不像是参与庄严隆重的祭祀大典，反倒像似进行一场弔轨莫名的选美比赛。</p>
<p>很快的，不管男女老少被邀请的所有人都集中在这宴客的道场内，人山人海的观礼人潮被并排在狭小的通道上，而莅临的许多得到高僧则被分隔三方的坐定於贵宾席上。</p>
<p>「这太不像话了！怎么可以让这群不懂事的巫女穿上如此晦气的衣物？百合子住持到底在想些什么？」年事已高的比丘尼忍不住就对接应的巫女抱怨道，她简直不敢相信自己的眼睛，心想非得听听这多年挚友的亲口解释才行。</p>
<p>其实，早在宾客陆续到达之前，讶异骚动的疑惑声就一直持续不断地讨论着，今年特殊的景象、佈置与气氛，都与往常有着非常明显的不同。</p>
<p>不仅巫女们的身着十分古怪，就连参与的寺僧、会友都不允许携带任何法具，道场内不见往常出来接待的神代家三姊妹，昏暗的诡谲气氛下，似乎也正透露着一股十分不寻常的靡靡异味。</p>
<p>「请让百合子住持出来见我。」此时连僧众院共同推举最德高望重的千寂庵寺主百比丘，也忍不住质疑此种荒缪绝伦的祭祀方式。</p>
<p>「百比丘大人请先安坐，法会很快的即将会开始……请您稍待片刻，住持不久就会到来。」接应的巫女悄然地退居幕后，昏暗的光灯突然亮起，会场的正中央此刻间燃起了熊熊烈火。</p>
<p>「唔……」奇特的开场吸引住所有人的目光，一袭镶黄绸缎锦衣华服的绝色少女从幕布中走进台前，完全不一样的诡异法会就在众人的纳闷与疑问中展开序幕。</p>
<p>「远道而来的各位，为了庆祝今年特别不同的祭月法会，我们需要在场所有人的共同参与，相信过了今天以后，你们都不会忘记这场难得的体验……」妖异的气息从少女体内不停流露，台下鼓譟的骚动尚未止息，四周光亮的灯火却已熄灭，独留中央的火光引人瞩目。</p>
<p>「怎么……这些女孩……身上有种很奇怪的味道……」</p>
<p>「伔哞哆呢汶……曼驮哆呢汶……」突然，陷入一片幽暗中的道场旁随行的中年尼姑却发觉自己道行高深的老师父浑身冷汗直冒，一反的冷静常态竟低头拼命念诵经文，似乎打从美月的出现之后，脸上惊恐的表情就未曾止歇。</p>
<p>「百比丘师父……你怎么了？」一句话也回答不出来，年迈的老尼姑尽管法力高深，扭曲的神情却陷入一种无法言喻的深层恐惧。</p>
<p>「这……这是怎么一回事？我……我的法力……」另一名惊觉有异的千峮寺方丈也立刻大惊失色的想站起身来，但却发现身体早已麻木不仁的摇摇欲坠。</p>
<p>「是……是地灵结界！法力……我的法力……竟然被吸收掉了！」祭祀场上原是不乏道法高深的修道之士，但一来人人敬重百合子住持的盛名早已将法器缴械於外，二来谁也不可能料想的到，数百年来流芳美名的神代家，竟然也会沦为恶魔利用的爪牙……</p>
<p>「不……不可能……是……阴……阴谋？这是阴谋吗？」百比丘的双手颤抖地连简单的结印也做不出，紫青的血丝浮现在她皱摺的肌肤上，显然像似中了什么剧毒一样。</p>
<p>紧接着热情诱惑的靡靡乐曲首先响起，悄然揭开的祭祀大典出现了十多名巫女围绕着火光开始婆娑起舞，一件一件的黑色嫁纱从韵律的舞者身上轻轻滑落，变成了一丝不挂，庄严盛大的法会竟然上演了一场不可思议、轻浮靡媚的艳舞演出。</p>
<p>「啊……这……这是怎么一回事？」修炼较浅的寺僧与寻常百姓只觉得自己胸口闷热、心烦意乱，但在靡靡的乐音与淡淡的异香刺激下，一丝不挂的娇美少女在自己眼前大跳艳舞更让在场所有人感官大为解放。</p>
<p>「好……好香……」</p>
<p>尽管场上仍有不少修道之士惊觉有异，但无奈身边法器已被收管，难以抵挡靡靡怪乐的继续扩散，几名默念梵咒的高僧相继倒地不起，原来漆黑的地面上早已佈下许多细小的剧毒怪虫，伺机袭击这些意图阻扰的破坏分子。</p>
<p>「这……这是……」艳丽的巫女们从围绕着舞台逐渐走入人群里，赤裸着身体任人爱抚。</p>
<p>「嘿……嘿……」漆黑的幽暗似乎助长了这些迷失自我的成人兽欲，此起彼落的呻吟声就在淫乐的刺激下早已迅速传开，微弱的材火照映出来的却是一张张贪婪可怕的狰狞面目。</p>
<p>「迦奈子……不要……迦……迦奈……」没想到年纪轻轻的小巫女不仅全身赤裸，甚至还无耻地脱去自己父亲的裤子，脸色开心地舔玩对方发硬的肉棒。</p>
<p>「嘶……嘶……」双眼通红的人们受到无法解释的邪恶力量蛊惑着，脚底踩着的木板下其实早已佈下了淫咒结界，一场盛大的除灵法会俨然地却成为了恶魔诞生前的淫乱派对。</p>
<p>「不……上人……你……你想干什么？」</p>
<p>「啊……不……不要！」衣物被撕开的女尼们，还搞不清楚这样一切究竟是怎么发生的同时，身体已然被四周发情的和尚们给压在地上强奸。</p>
<p>「啊啊……好热……倒底是……怎么回事……啊……」尽管修道之人的意念仍想顽强抗拒这种诱惑力量，但和尚们的下体最后却依然毫无保留的将肉棒全都钻入女人肉体内，受到强大邪术的驱使下，每个人的身体都像身不由己一样配合着这场阴谋计画。</p>
<p>「嗯……真是一片混乱，不过……马上好戏就要开始了呢……」美月如白玉般的面容得意的笑着，嘴里咏唱的咒文却让地面泛起邪恶异样的光芒，脱序的神圣道场内经过数小时的杂交洗礼后，充斥着混乱与尖叫声已渐渐平息，唯一还能听得见的声音，就只剩下畅快愉悦的娇喘与呻吟。</p>
<p>「哈……啊哈……」年轻的女尼姑下体还流着破处后的鲜血，癡呆的眼神却好似被吸走了灵魂一般，肉体起伏承受着多名男子的持续侵犯，就连细小的毒虫钻入穴内也毫无反应。</p>
<p>越来越多堕落灵魂被泛红的邪光给吸引到结界里面去，疯狂的杂交淫戏让所有排出体外的精液与淫水，同一时间内被一股强大的吸收力量给注入到地面底层封印中。</p>
<p>「嘿嘿……这些所谓正道人士的精血与生魂果真比一般常人更加滋养……」</p>
<p>一袭红色宴服盛装出现的茉莉子，露出那性感的锁骨与香肩，挺起无比雄伟的圆肥巨乳，悄然地从这些失控的人群中回到舞台上。</p>
<p>「啊啊……造孽……这是……什么孽啊……」在地上痛苦爬行的老尼姑百比丘，双眼竟像弄瞎了一样流出浓血，身体的四肢变得更加老化而颤抖不已，没有一丝余力的趴在木板上老泪纵横地哀声大叫。</p>
<p>「嘻……千寂庵的百比丘是吗？怎么还没完全死透？」茉莉子原本想一脚踩死这名深重剧毒的老尼姑，但转眼却发觉一名被强奸的中年女子正软跪在自己脚下，邪恶的念头让她嘴上顿时间起了诡谲笑意。</p>
<p>「嘿，我记得你……你是百比丘的大弟子释诲对吧？」</p>
<p>「啊……是……啊啊……」法号释诲的女尼姑下体前后洞正被两名身强体壮的年轻和尚给侵犯着，眼神早已涣散癡呆的难以回答茉莉子的问话。</p>
<p>「很好……」茉莉子推开她身后的两名壮汉，只见释诲浑身骚痒难耐的滚烫娇躯竟似十分难受的不停摆动屁股。</p>
<p>「不……啊……不要离开！啊啊……好难受……」女尼下体的血渍显而易见是第一次经历性交滋味，但迷离的神智却似乎早已违反常理般的扭曲哀号，有如花癡般恳求着男人插她。</p>
<p>「嘻嘻……我喜欢你现在的这种表情，只要你肯替我杀了她，马上……就会给你最想要的大鸡巴。」邪恶的魔女竟然指着百比丘战栗老迈的身躯，因为，从释诲那张充满渴望的表情中，茉莉子彷彿看见了以前那名被调教中的自己。</p>
<p>「啊……唔噁……啊啊……」释诲的双手不由自主便掐住了师父脖子，呆滞的表情显得迟疑，但随着下体被一条粗大的淫物给塞满整个肉穴同时，颤抖的双手力道却开始加剧。</p>
<p>「啊……释……诲……你……啊啊……」老尼姑痛苦的说不出任何话语，瞎掉了双眼仍听得出爱徒的声音，只是她怎么也料不到平日最恬静内殓的女徒弟，有一天竟然也会变得如此歹毒。</p>
<p>「哈……做的不错……」释诲身后的茉莉子胸前再次浮现出幸男的半截身体，挺着勃起的大肉棒深深地捅进女尼缩紧的肉唇内。</p>
<p>「啊……啊哈……好啊……用力……舒服死了……啊……」</p>
<p>「啊……喝……啊啊啊……」幸男的肉棒似乎显得十分兴奋，受到茉莉子摆佈的大阴茎正以十分激烈的速度抽送到女尼肉穴里去。</p>
<p>「嘿……嘿……只要你能让他射精的话，我就让你当下一任的百比丘……」</p>
<p>「是……是！哈……哈……」茉莉子的激励加深了释诲手中的力道，放荡的下体用力摆动双臀，不停发出滋滋滋甩泄淫水的滑润声响。</p>
<p>「嘿，懂得听话的女人才值得奖励……」茉莉子沾了些释诲流出的处女血在她背部划下一道符咒后，失魂的女尼竟然双眼翻白似的拚命夹紧肉棒。</p>
<p>「啊啊……呼……呼……」就在邪恶力量的驱使下，脸色通红的少年就在女尼姑的卖力配合下射出精液，急促的喘息当中，晃动的大肉棒却似被一张小手给紧紧的握在手上。</p>
<p>「咦……啊！美……美菊？」幸男讶异地叫出声来，因为，这是第一次妹妹主动用她小小的手掌替自己手淫。</p>
<p>「小小的身体肚子却长得这么大了……哼哼……真是淫乱的小女孩。」茉莉子一把抓住美菊的头发靠近幸男的肉棒上，伸出舌头的女孩子脸上却跟哥哥一样红润羞涩的受不了。</p>
<p>只见美菊的肚子果真又比上一次变大了不少，妊娠的肚皮上出现像羊水滚动的孕妇反应，紧包着尿布的下体则看不出怎么一回事的不停产生细微骚动。</p>
<p>「唔……唔……哥哥……」这一次美菊似乎完全自发性的替自己哥哥口交着，难以塞入嘴巴的大肉棒，费劲力气才将整具龟头套入口里的女孩，双臀却不停的上下摇晃，似乎就在尿布底下有着什么东西正在蠕动。</p>
<p>「美……美菊……啊啊……」一点一滴的遗精完全被妹妹给舔食乾净，当他们俩不由自主的四目相接同时，一股难以形容的难堪羞愧与背德情欲正深深感染着这对拥有血缘关系的亲兄妹。</p>
<p>「哼，已经舔得够乾净了，滚开！」茉莉子毫不留情的甩开女孩身体走向烧烬材火的结界上，嘶嘶的一阵怪叫后，却变回了原本邪恶蛇尾蜘蛛的真实原形。</p>
<p>「吓吓……有这么强的淫气……百合子现在一定爽的不得了……」巨型的蜘蛛用爪划破地上的封印，只见地上冒出一根沖天耸立的古老怪树，竟张节出一根又一根柔软像触鬚似的籐蔓袭向众人。</p>
<p>「唔噁……」这颗从幽冥结界穿梭而来的巨树穿透了道场上的樑柱，并牢牢地包覆住整栋建筑物。很快的，这些癡呆的杂交者，性器都被触手般的籐蔓所包围住，枯朽的枝干钻入女人阴道那一瞬间，绿色树脂竟直接射入对方子宫里面令每一个女体腹部都鼓了起来，并快速潮吹出更大量的透明淫液以供阴树吸收。</p>
<p>浅藏在地底下的树根吸尽了这些结印上的淫液与魂体，越来越加茁壮的邪恶生物终於打穿幽冥的界限，就在祭月之日再度破土而出。</p>
<p>树木的根部慢慢的竟浮现出一名成熟丰满的女子身影，曼妙绝伦的美妇人身后整个连在巨树的籐蔓上，圆滚滚的大肚子上正一点一滴被灌入另一种乳白色像精液一样的东西。</p>
<p>「啊……妈……妈妈？」幸男如今还是第一次看见母亲淫乱呻吟的妩媚模样，被茉莉子拘禁的身体，竟然在母亲面前勃起摇晃着大阴茎让少年感到十分难堪。</p>
<p>「哈……哈……我的孩子……」只见百合子抚着越来越鼓胀的大肚子，却不知是在回应儿子或是呼唤着腹中尚未出世的新生命，远比常人鼓胀的可怕肚皮，似乎连这十分耐得住疼痛的女人也禁不住要拚命颤抖。</p>
<p>亢奋的娇躯，拚命配合着触鬚抽送，不停吸收咒印集结后的黏稠精液，而道场上失去奸淫目标的男人们，好像受到牵引似的全都集中到百合子的身边来。</p>
<p>「什么？啊……不……不要啊！」眼看自己的母亲不仅被邪恶的怪树给侵犯着，甚至越来越多的男人都拚命的想把肉棒塞入百合子身上的所有孔洞，幸男痛苦的表情完全显现在焦急的脸蛋上。</p>
<p>「哼哼，你叫什么？你妈妈现在可是舒服的要命……」茉莉子一边搓弄着幸男肉棒一面靠近百合子时，表情十分急躁痛苦的美妇人却显得非常忙碌，因为她的双手正在替两名和尚搓弄阴茎，惨白的朱唇也正火热的替人口交着。</p>
<p>「把这淫妇给我转过来，我倒要看看她的淫穴湿成什么地步。」茉莉子晃动一下胸前的魔界钥匙，邪恶的巨树立刻将它的枝干抽出百合子体外，并将湿淋淋的肉唇转到幸男眼前。</p>
<p>「嘿，想舔舔看吗？你母亲的淫水……可是能够奴役所有生物的可怕东西……」茉莉子故意让百合子沾有淫水的双臀，轻轻滑过幸男脸颊，少年发烫的双腮上只觉滑滑的黏液中有股异香扑鼻而来。</p>
<p>「唔……不……不要……呜……」尽管经历过这么多次变态的性行为后，男孩依然不敢正眼直视妈妈赤裸裸的淫荡躯体，在他心中母亲永远是最完美的女神，要他接受百合子早已变得如此下贱，是说什么也不能接受的。</p>
<p>「百合子……看见自己儿子挺着这么肥的大肉棒有什么反应呢？」茉莉子故意捏住姊姊的巨乳用少年粗大的肉棒捅了几下，一脸淫媚发骚的将母亲淫水涂抹在幸男身体上。</p>
<p>「哈……哈……呼呼……肉棒……我要……肉……棒……」眼神飘忽的百合子，似乎已经剧烈痛楚到分辩不出自己儿子的容貌，眼神里只有淫乱的造物能满足自己并喂饱这空虚的身子，让肚子里成千上万的萎缩虫体能顺利脱胎成型。</p>
<p>「唔……啊啊……咕噜……咕噜……」就在孕妇下体塞满了湿软腐化的红色籐蔓时，一颗颗金黄色的球体竟快速的从百合子肉穴内，被吸出到魔源树的上头去。</p>
<p>「咕咕咕……咕……傑傑……傑……」熟悉的淫魔笑声在枝干里层内吱吱作响，阔别多时的黑暗魔主眼看着不仅阴灵即将修复完成，就连逝去已久的肉体与邪心都可能在此一役尽数恢复。</p>
<p>「看来孕化灵珠的工作已经完成的差不多呢，再来……就让你们这对母子好好享受、享受……」茉莉子巨大的虫躯嘶的一声，竟将幸男的身体给抽离开来，头部立刻被母亲拥入怀里的大男孩，脸色红润透了，却在母亲的指引下，将阴茎给深深埋入温热黏腻的湿唇内。</p>
<p>「啊啊……啊……啊……好……好热……」大量的淫水渗入到阴茎敏感的神经里去，勃起晃动的大肉棒，忍不住一波接一波用力地挺入生育自己的神秘肉唇内，梦幻的遐想让少年感到飘然忘我又羞愧万分……</p>
<p>「嘻嘻，看看你的好姊妹，一家人是多么相亲相爱呢……」美月默默地坐在一头没有四肢的母形犬上头，只是静静观赏着这场母子乱伦的淫戏开端，丝毫没有做出其他举动，因为她想亲眼目睹这些迫害妖魔的神女后裔们，怎么用最疯狂的方式自我毁灭。</p>
<p>「唔……唔……」母犬的表情显得十分亢奋而无法集中精神，下体的四周刺满一条条晶亮发光的小铁炼，裸露在阴蒂位置上竟是一条紫黑暴胀的火红阴茎，而且似乎因为捆住太久时间无法自由发泄，而持续勃起晃动着。</p>
<p>「嗯？樱子……难道你听不见主人的问话吗？」</p>
<p>「唔！唔！」看见美月手中多出来的东西时，无法言语的樱子简直像要疯掉似的畏惧颤抖着。</p>
<p>「嘻嘻……怎么？害怕吗？这跟金针不是你最擅长的秘密武器吗？」原来美月拿在手里的，竟是神代家最引以为傲的除魔金针。</p>
<p>只见美月小心翼翼的带着手套后才敢拿起这般威力强大的圣物，但如今却不是用来除魔，而是变成最残忍的调教之物……</p>
<p>「嘿，尽管你的肉体只完成一半不到的魔化程度，但这根金针却依然发挥出十足的效用呢……只不过在乳头上轻轻地穿了两个洞，两颗奶头就立刻化脓瘀血不能使用……」美月一面说，目光还朝着樱子胸部看了一眼。</p>
<p>「呜呜……唔噁……」樱子的身躯不停颤抖着，肥大双乳却在此时伸出了两条像似水管一样的铁制刑具，在身体四周滑行，悲惨可怜的性玩物胸口在被圣针给烧穿一个大洞后，就立刻又被人给殖入更邪恶的调教性具融入体内。</p>
<p>「嘻嘻嘻嘻……你说……这次该穿哪里好呢？嗯，最好是还未魔化掉的部位，这样或许还可以久一点才溃烂……」美月的回答让樱子崩溃的眼泪再度滑落，但现在的她已被折磨到丧失原有的坚强，只能用极度恐惧的眼神颤抖的哀求道。</p>
<p>「姊……姊姊……唔呜……呜……」就在此时，浑身冷颤的小美菊突然走近美月的身旁，高耸的挺着屁股，似乎摇晃中的双臀内有什么古怪似的，表情十分难受。</p>
<p>「哦……怎么了？可爱的美菊小妹妹……」对於美菊眼中渴望的神情，美月自然清楚小女孩想要的是什么.</p>
<p>「啊……求……求求你……帮我脱掉……好……好难受……呜呜……」下身的尿布似乎也被下了符咒一样，在没有被施咒者解除之前，任由美菊如何挣扎也脱不掉它。</p>
<p>「喔……到底是怎么样难受法？」美月明知故问的淫笑着。</p>
<p>「我……我要便便……不……不要再摸了……那……东西……」断裂的淫手臂，每天二十四小时不停挥舞着灵巧的五根指头，搓弄私处，不仅细嫩肌肤全都红肿破皮，被堵塞住的肠子里更是早已打结像要烧起来似的，像这样长时间的调教方式，不管是什么样的女人也不可能受得了这般残酷折磨。</p>
<p>「嗯？你想上厕所是吗？嘿嘿……可是它明明让你泄了这么多次，怎么……真的舍得把它抽出来吗？」</p>
<p>「不……不是这样的！不要了……我不要了……呜呜……」美菊红透了的双腮泪水纵横，液体滚动的肚皮中不仅怀有身孕，塞紧的大肚子里更早已说明了被下体淫物折磨的究竟有多狼狈与难堪。</p>
<p>「是吗？你确定想拿下这条好东西吗？你的淫蕊跟骚唇可是经过它长时间的调教，如果就这么突然拔出来的话，很可能会变成无时无刻必须手淫否则活不下去呢……」美月的表情诡谲的微笑着，尽管她早已明白女孩将会有什么样的可怕下场，但她依然十分享受着调教幼女身心时的种种乐趣。</p>
<p>「我不管……啊啊……受不了了……又要……要……快……快拔出来！」身体强忍着便意从手淫中陷入高潮，小女孩真的受不了这样痛苦发泄的疯狂行径，咬紧牙关拚命的哀求着。</p>
<p>「这可是你自找的呢……嘿嘿。」美月似乎早已预料到女孩接下来会有的种种反应，光是要拆下湿黏黏的肮髒尿片，美菊的身体就激烈的颤抖着。</p>
<p>「呜……啊……啊！呜呜……」</p>
<p>长时间禁止排泄的结果，让美菊的肠道丧失瞭解便的本能，红肿肮髒的小臀部，扑鼻而出地散发着浓烈噁心的腐败腥味，焦虑痛苦的小女孩拼尽所有力气，也无法将深插在肛门里的手臂给挤出半分。</p>
<p>外露的五根手指似乎意识到随时可能被抽出丢弃，正拚命的以极快速度抠弄着贴有符咒的小湿唇，妊娠的羊水让封印的符纸变得比薄纱还要更轻薄，从未性交过的小肉穴内，正好可以放入两根半截的指头，触碰到最敏感的阴唇部位。</p>
<p>「真是肮髒要命的小骚货……樱子……嘿嘿，还不快过去帮你的姪女清理一下？」美月解开樱子嘴巴上的限制，并将手中金针在她眼前亮了一下，畏惧的母犬极力害怕的走向女孩面前却又踌躇不前。</p>
<p>「怎么，你这条母狗听不懂我说的话吗？」美月毫无预警的用针在樱子屁股上轻轻搓了一下，尽管肥大的臀部并没有魔化过的迹象，但心中早已对灵针产生很深阴影的樱子竟疯狂地扑向姪女身后……</p>
<p>「啊！不要……啊啊啊！」身为长辈的樱子，竟然张开肥大朱舌，猛舔着美菊沾有便块的肮髒屁股，红通通的肌肤上，因为长久紧包着尿片而显得敏感异常，就在阿姨用舌尖仔细替自己清理下体与不断手淫同时，失去控制的小女孩已经分不出是第几次的再度陷入高潮。</p>
<p>「嘻嘻，舔……用力的舔乾净！不舔乾的话细嫩部位可是会腐烂掉的呢！」</p>
<p>美月故意用轻藐的口气笑着对樱子说道。</p>
<p>就在樱子强忍着羞辱折磨一点一点慢慢舔完之后，小女孩的身子早已在氾滥抽搐的高潮中再次晕死过去，脸上带着诡谲笑意的魔女，又替美菊换上一张新的尿布后，转头便对樱子淫笑。</p>
<p>「你……」樱子哀怨的看着美月的举动，她似乎一点都没有打算替小女孩解决排泄的痛苦，反而只是玩弄过后又故技重施的把禁锢加诸在美菊身上。</p>
<p>「你这是什么表情？对了……嘻嘻嘻……是该轮到奖赏你的时候了……」美月用脚踹开没有四肢的母形犬，将樱子身躯朝上的固定起来后，用那长统皮革的黑手套替悲惨的改造女奴手淫着大肉棒。</p>
<p>「啊……呜……啊啊……啊……」残缺的母狗无法抗拒地随意任人摆佈着，就在母犬这条粗肥的大阴蒂即将射出黏液时，细小的金针竟然顺着捏宽的输尿管直接滑入到整根肉棒里面去！</p>
<p>「啊！啊！呜啊！」樱子身体几乎快要疯掉般得激烈颤抖，因为被刺入的地方无疑是魔化最深的邪恶肉茎里，一股快速死坏的剧烈疼痛，不由分说的袭击到大脑里面，像要烧坏掉一样的让母犬的身躯拚命挣扎。</p>
<p>「啊……真是不小心……很痛是不是？我帮你弄出来如何？」美月故意装模作样的搓弄起樱子的肉蒂，嘴里流出奇怪的乳白唾液浇在樱子发黑冒烟的肉棒上，祭起一阵咒语后，排尿孔的大龟头竟然就这样被变长的包皮给紧紧缝黏起来，外表宛如看不见龟头的大包茎一样。</p>
<p>「嘿嘿……你怎么好像很过瘾？不想拿出来了吗？好吧……这样我也只好成全你了……嘻……」美月明明知道这种痛苦有多激烈，却依然故作调皮的继续拉开长包皮以确定金针完全无法被排射而出，惨绝人寰的恐怖手段，似乎一点也不输给蛛蛇虐后的茉莉子女王。</p>
<p>「呼……呼……噁噁……」无比的痛苦，让樱子的身躯颤栗到连呼吸都显得十分困难的地步，灵针四周快速坏死的细胞神经遇上了美月唾液中不死虫液的加速生长，形成恐怖拉锯，排射不出的大肉棒只能不断持续晃动着……晃动着……</p>
<p>一点也停不下来更无法解脱这比地狱更加痛苦万分的悲惨折磨。</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十一章]]></title>
            <link>undefined/10/031.html</link>
            <guid>undefined/10/031.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十一章" tabindex="-1">第三十一章 <a class="header-anchor" href="#第三十一章" aria-label="Permalink to &quot;第三十一章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>清晨，微弱的阳光透入佈满籐蔓的道场内，持续一整夜的淫邪仪式让这颗阴森古树成长的更加繁密茂盛，参天的巨大魔物竟然张牙舞爪般地包覆住整片神社的重要几处道场，所有被困在里头的人们经过一夜折腾才幽幽地从虚弱喘息声中苏醒过来。</p>
<p>「唔……嗯……哎啊！」有如宿醉般的晕眩感出现在每一个人的反应上，男男女女全都脱光了衣服拥挤在诡异湿黏的空间里，稀薄的空气与微弱的阳光让人很容易的陷入焦躁与不安当中。</p>
<p>「佛祖宽恕啊……这……这到底是怎么一回事？」赤裸的巫女们早已消失无踪，神代家的女主人们也不之去向，惊醒之后的众人只会更让心中的羞愧与耻辱蒙蔽一切。</p>
<p>「救命啊！放……放开我！我不要在这里……救命……」</p>
<p>「不……不可能的……」长年禁欲修道的和尚与尼姑一个个有如大梦初醒般冷汗直流，眼看着强奸自己或被自己侵犯的对象活生生、赤裸裸的依靠在身旁时，就算心中念再多次阿弥陀佛也无法平息那股深深的罪孽与羞愧。</p>
<p>「不要靠近我！滚开！」歇斯底里的禁断徵状出现在不少刚失去处女的尼姑身上，疯狂淫乱的难堪回忆竟成了内心里永远无法抹灭的深刻伤痕。</p>
<p>每个人的眼神都显得十分惶恐与不自然，遍地的死屍正开始散发出腐败的怪味道，湿黏黏的枝干上爬满了各式各样细小的怪虫子，置身处地於此更是让人不由得怵目惊心、恐慌不已。</p>
<p>道场上还活着的人只剩下原本一半不到的三、四十余名，经过昨天一夜的生灵活祭后，那些法力高深的顽强对手早已几尽遭受阴谋迫害，成为祭品，抵抗力较差者也多数被当成了百合子跟魔源树吸收下的粮食，能存活下来的皆是年纪尚轻或资质较强的青壮之辈。</p>
<p>「你这贱人……我要杀了你替师父报仇！」就在混乱骚动的人群中，千寂庵的女尼姑却率先打了起来，亲手杀死百比丘的释诲法师立刻成了众人之矢被强压在地，一窝蜂围观的尼姑们，你一拳我一脚的，似乎将所有怨气都发泄在自己师姊身上。</p>
<p>「啊……我……我不是有心的……呜呜……师父……不该这样的……」释诲的脸上充满愧疚，但再多的眼泪也洗脱不掉自己弑师的可怕记忆，当时的情景有如鬼迷心窍般完全失去控制，如今醒来之后所有的痛快却都成了挥之不去的可怕梦靥.</p>
<p>「嘿……嘿嘿……」就在此时，如同脏器所组成的树根内层竟浮现出一名美女的雪白人头，惊恐的众人当中立刻便有人认出她的身份。</p>
<p>「啊！是……茉莉子……百合子的妹妹！」女尼的声音早已充满着恐惧，发生过这么多可怕的事情后，她们一心只想早点逃离这座阴森恐怖的树层内。</p>
<p>「嘻嘻……没想到昨天干过一夜之后，依然还这么有精神呢，真是不错.」</p>
<p>「啊！恶……恶魔……快点退散！唔……这……这是什么？……哎啊！」慌乱中女尼姑想以除魔法印攻击茉莉子时，却意外发现自己肚皮上红光乍现，反噬的力道让肉穴里像烧起来一样痛苦难当。</p>
<p>「啊啊……痛……痛死了！啊！」</p>
<p>「哼……真是愚蠢，先看清楚你们每人身上所留下的印记吧……」茉莉子的话让在场每个人都注意到自己早已被偷偷下了邪恶咒语，原本就十分惊慌恐惧的俘虏们，现在更是陷入无法自拔的担忧与畏惧之中。</p>
<p>「这……这到底……是什么样的咒印？」看着自己性器浮现出的萤亮图形，每个人心中无不产生强烈的恐惧与疑问。</p>
<p>「烫……烫死了！呜呜……救……救命啊！」方才攻击茉莉子的女尼姑下身竟然躬直地喷出许多绿色黏液，失控颤抖的肉穴内竟开始慢慢推挤出一条白色透明又粗壮肥长的纤毛怪虫.</p>
<p>「啊啊！虫……是虫子！」</p>
<p>「啊！那……那是……」正当这条蠕动中的大怪虫由女人下身脱窍而出后，肚子里空虚凹陷的女尼姑却立刻变成像枯木一样的乾屍倒卧在地。</p>
<p>「嘻嘻嘻……你们的身体早已被百合子的胎虫给寄生了，看看这棵古树的肚子里，你们的母亲正在用力吸食着儿子的精液，准备好孕育出更多像这样的活泼强壮的胎虫呢。」</p>
<p>惊讶无比的众人顺着茉莉子的目光望去，只见巨树的中央位置果真有一颗像心脏似的大肉球在剧烈蠕动，半透明的球体内若隐若现的可以看见两具胶着在一起的人形上下起伏像在交合一样。</p>
<p>接着从树层中露出蛛蛇外型的茉莉子，巨大的勾爪捞起了正在地上蠕动的大白虫，一张口……竟然将它给吞到肚子里去！</p>
<p>「真是美味极了，很快……百合子的肚子里还会生出更多像这样健康的小虫子……」</p>
<p>「什……什么？」惊慌失措的男女完全不懂这样的一切到底是怎么一回事。</p>
<p>「你们还不明白吗？百合子要一口气生出这么多后代，必须花上很长的时间，你们体内这些先行孵化的胎体只是被当成食用的肉虫而已，所以才会让你们活到现在……」</p>
<p>「救命啊！饶了我……我不想死……呜呜……」一名年轻的女尼早已受不了折磨听不下去，颤抖着娇躯跪在茉莉子身旁拚命叩头求饶，面临死亡前的正气风骨早已荡然无存，可笑的除魔之祭，俨然却成了悲惨的堕落飨宴。</p>
<p>「嘿嘿嘿……不用着急，还有两天的时间，在祭礼完全结束以前……你们将会一个接一个的被当成母亲食物给慢慢吃掉！」</p>
<p>「不！我不要死……我不要！」得知自己的命运后，不少的男男女女立刻像疯了似的拚命鼓譟着，彷彿能够感受到死亡马上就会降临在自己身上一样。</p>
<p>「害怕吗？嘿嘿……真好玩，不过你们是可以让自己活得更久一些些。」茉莉子似乎意有所指的阴森笑道。</p>
<p>「淫乱的女蜂王会先把虚弱的肉虫给吃掉，保留最好、性欲最旺盛的虫子最后才吃，这是虫族不变的定律，也就是说……只有最淫乱、性能力最强的人才能活到最后……」茉莉子故意用爪子吊起刚才女尼姑的右脚踝，粉红色的嫩唇旁还留有乾掉的血渍，模样显得十分淫靡。</p>
<p>「像你这么乾的肉穴里虫子生长特别缓慢，待会……铁定第一个被吃掉。」</p>
<p>茉莉子在品头论足过后便将女尼姑随意丢在地上，彷彿这些人早已註定要被当成食物一样看待。</p>
<p>「不要……我不要……呼……呼……」强烈恐惧让这歇斯底里的少女不顾一切扑向人群，强拉住一名年轻和尚的下身用力猛舔对方肉棒。</p>
<p>「你……你想干什么？」</p>
<p>「救我……救我！我不要死……」刚寂静下来的人潮立刻又陷入了一团混乱团，赤裸裸的男男女女人为了生存，正荒谬的上演一场最无耻的兽欲淫宴。</p>
<p>「嘻嘻嘻嘻……堕落吧，你们这些被当作祭品的肉虫……嘿嘿……」眼看这些平日道貌岸然的和尚与尼姑，如今却都一个个变得像野兽一样，茉莉子脸上露出鄙视的神情，伸出勾爪迅速爬行在树囊顶上，立刻消失的无影无踪。</p>
<p>其实茉莉子方纔的那番话竟然只是一场预先安排好的谎言而已，既然被当成活祭的生灵，又怎么能被拿来作为百合子的食物吃掉？</p>
<p>但这些人又哪里明白其中阴险狡诈的诡计毒谋，为了求生的唯一本能，一个个前仆后继自动的坠入那万劫不复的罪孽陷阱之中。</p>
<p>急促的哀号声，快速在巨树包围的阴暗树囊里传递回荡，而在那颗像似脏器一样的部位上，似乎也正不断地发出短暂抽搐的呻吟声，呼应着肉球收缩，有如一颗巨大心脏承受着血管传来的能量与血液。</p>
<p>薄如皮层的脏器内，幸男的身躯平稳地躺卧在肉球内，举起坚硬无比的肥肉棒，大声呻吟的承受着母亲予取予求的激荡刺激！</p>
<p>「啊……啊啊……妈……妈妈……」脸上红晕的气色逐渐变得苍白，浑身的气力犹如一点一滴的逐渐消逝，然而母亲却仍依然故我的套弄着儿子肉棒，眼神间那股异样的神情，早已不似从前那名温柔贤淑的好母亲.</p>
<p>「哈……啊哈……小男……啊啊……」持续一天一夜不断地亢奋，让虚弱的母子俩极力的呻吟喘息着，剧烈的痛楚刺激着百合子身上的每一吋神经，经过改造后的完美躯体有着魔鬼般致命迷人的诱惑力，激情疯狂的背德肉欲，更让即将临盆的成熟艳母与四肢颤抖气力耗尽的大儿子，好像随时都可能在激烈交合中兴奋而死。</p>
<p>「傑傑……傑……傑……」阴森诡异的笑声流窜在巨树里的深红枝干内，解除封印后的灵珠重新回归到了生育魔灵的千年古树内，阔别数周之久的至邪魔灵正在欣赏着自己种下的恶因所收成的甜美果实。</p>
<p>「呼……呼……喝啊……啊哈……」全身肌肉早已酸软无力，虚弱的意识载浮载沉而混乱溃散，模糊迷离之中幸男只觉得眼前景象明亮了起来，包覆二人的巨大肉球似乎像似盛开的花朵般逐渐收缩绽放在平坦的树囊里面。</p>
<p>「唔唔……唔……」亟欲想让肉棒里的精液完全灌注到母亲子宫里，幸男的视线却开始注意到四周拥挤的空间里，一名名赤裸身躯的男女们竟然也都像野兽般挣抢、荒谬的淫乱杂交着。</p>
<p>「唔唔……咕……咕……」他们的头上都长出像肉芽般的可怕鬼角，嘴里突出来的气息就像妖雾一般污秽浓烈，滴落下的臭汗与黏液正快速的被树根本身给吸收殆尽.</p>
<p>「嘻嘻……嘻……不够……乱伦的痛快更加刺激……傑……傑……」邪恶的笑声彷彿就像最恶毒的讽刺，粗硬的肉棒已经分不清是第几次，再度将稀薄透明的白色精液，满满地注入在母亲鲜红发烫的嫩穴里.</p>
<p>「你……就快要死了呢……傑……傑……傑……」</p>
<p>「啊！」邪恶的声音直接无疑地灌入到幸男的耳朵里，少年难受的摀着头，溢出丝丝黏精的大肉棒，却在母亲的肉唇内迅速像燃烧起来一样难受。</p>
<p>「啊……啊……呼呼……」百合子的身体彷彿也感受到了这样一股突如其来的剧烈刺激，同样像烧起来的感觉在孕妇抽痛的肚子里，快速蔓延开来，一直像傀儡般迷离沉沦的堕落灵魂，却在难过到快要死掉同时才逐渐地恢复些许微弱的人性意识.</p>
<p>「嘿……嘿……美丽的女蜂王在生完第一胎以后，子宫就会进入密集繁殖的成熟体……」</p>
<p>「但在到达这种阶段以前，仍必须不停吸尽各式各样不同的新鲜精液，吸食的越多，肚子里的孩子才会越强壮……」</p>
<p>「这就身为女王蜂的原始本能……想逃避也避不了的……嘻嘻……」淫邪笑声来回的荡漾着，扭曲的表情在百合子脸上却是显得无比难堪与不安。</p>
<p>「小……小男……啊啊……」百合子的脸色竟然变得十分狰狞与憔悴，强烈的痛苦不只是肉体内被点燃蔓延的无穷欲火，更是身为人母而毫无廉耻的极度羞愧。</p>
<p>「不……呜呜……孩子……不……不要啊……」百合子抚着自己的肚子突然痛哭了起来，彷彿明白即将可能发生的人伦惨剧，让虚弱的身体激烈晃动、不能自己。</p>
<p>「啊啊……这……这是怎么回事？啊……啊！」越来越难受的刺激，让虚弱的幸男就算想抽也抽不出来，母亲圆滚滚的大肚子里好像有着数以万计的小虫子正在蠕动爬行……</p>
<p>幸男根本无法想像，这些可怕的东西将会是恶魔口中……即将产下的血肉至亲！</p>
<p>「嘿嘿嘿……不明白吗？你的母亲在害怕着亲手结束掉你的生命……体内的精液浓度已经越来越稀薄了，很快女王蜂的下体就会自动伸出一根採精囊刺，直接贯穿你的心窝与脑椎，在完全享用完最后一分生命能量之后，被吞噬掉的生灵也将会转注到这些尚未出世的小生命里……」</p>
<p>「不要啊……呜呜……小男……孩子……我的孩子……」百合子的焦虑越来越加厉害，因为她已经能深刻感受到，在鼓胀的肚子里，有东西正不断地想钻出体外。</p>
<p>越是想压抑这种邪恶的本能，内心的恐惧与排斥就变得越激烈，想让孩子出世的母爱佔据了百合子的全部，但害怕爱子惨死在自己手上如同巨虫一般的深刻阴影却始终挥之不去。</p>
<p>「啊啊……呕……呕……噗吱……霹哩……」最后，臃肿的肚皮变成像蜂蛹的腹节一样透明而鼓大，浑身的鳞片与勾爪破不急待的钻出体外，娇美的胴体就在霎那间……蜕变成虫与人形混合滋长的女蜂王。</p>
<p>（呜呜……不……不！我还不想死……妈妈……妈妈……救救我……）「啊啊……妈妈……呜……妈……妈……」蜂女的背部张开像花瓣一样薄翼，鼓胀的黄色肚皮由脊椎末端喷出沾满精血的细长倒勾，蜿蜒的透明骨勾轻轻滑过爱子的睾丸部位，不到片刻就由储精的囊带上深深地直刺进去！</p>
<p>血色的勾爪成向半透明状态共分七节，长度由下体穿过人的脊椎刚好到达脑部，若非在交合之时并不会露出体外，然而一旦伸出必定吸光猎物为止。</p>
<p>「啊！啊啊！」幸男的呼唤显得越来越微弱，突然间，极端剧烈的无比刺痛，在他脑海里像似病毒般的迅速蔓延，亲眼看着自己的母亲外表逐渐失去人类的形貌，模糊的双眼不由得却泪湿了两颊.</p>
<p>幸男的躯体血液开始收缩，紫青色肌肤上开始坏死成焦黑模样，恐怖的截具正快速地吞噬掉孩子身上的所有液体，在这时候树皮上缓缓垂下无数的根鬚钻入即将断气的虚弱生命。</p>
<p>「唔……嗡……嗡嗡……我的孩子……孩子……啊！」丑陋的女王蜂一双晶格般的複眼，悄然落下一颗颗像莹亮珍珠般的黄色液体，拍节着双翅，抚摸着肚皮，缓缓将儿子深埋的肉棒抽出时，洒开来的乳白精液，却在此时射出了数道光芒，有着深黑色外壳的可怕东西，更是不停地由蜂女阴唇中大量泄出！</p>
<p>「啊啊！」</p>
<p>被解放的肚皮中快速不断地飞窜出一只只巴掌大的小蜂虫，头上晶亮的萤黄眼珠形成了一股邪恶的金色浓雾，鱼贯在密闭回廊的树囊中，大量的妖气与淫乱欲念正滋养着这批数之不尽的邪恶魔兵，张开巨洞的魔源树要让这些刚孵化的小恶魔们去寻找能喂饱它们肚子的血肉生灵.</p>
<p>「嘻嘻……嘻……太美了……太美了……」此时，一直隐藏在暗处观看的邪女美月，忍不住地露出欣悦亢奋的激动表情注视着所有变化，嘴里说道激动时，魔虫附体的外表上更是不由自主的钻出一根根邪恶的勾爪来。</p>
<p>「啊……哈……哈哈……」不断抽搐的虫女，好像得到了前所未有的莫大解脱，下身的肉刺还连在幸男僵硬乾裂的屍体上，就在最后的乱伦仪式中，百合子终於完全失去了作为幸男母亲最后一丝的人伦天性，完成了女蜂王的最终蜕变。</p>
<p>皮骨上裂开六对薄翼宽大的翅膀，巨大化的身躯将利刺收回体内，漂浮在半空中的女蜂王肚子里仍不断飞散出大量蝇虫，而在她莹亮的黄蜂副眼下已经看不出人形时的表情，杀死独生子那一刻，百合子注定了一生沦为繁衍魔物的邪恶生物。</p>
<p>成为女蜂王的百合子，吸乾了沦为工蜂命运般的亲生儿子，为了孕育出属於自己的邪恶帝国，将永远的不断繁殖下去。</p>
<p>当孵育完最后一只蜂虫过后，百合子虫女的外形却又再度蜕变回人类的形貌，但圆滑的双乳却变得更加丰满坚挺，火辣绝伦的性感身影带着浓烈致命的淫媚妖气，彷彿只要一张眼、一投足都能吸乾人类的一切。</p>
<p>「嘿……嘿……嘿嘿……血祭的仪式才开始而已……你的宝贝儿子还不能这么快的死去……因为……我还要用他的肉身当作神代家的新主人……傑傑……傑……」</p>
<p>断气的黑色屍体内不断长出深红色的小水泡，就在魔树纠结的触鬚灌注下肉体逐渐膨胀起来，一颗颗盘旋在树囊中的「金色灵珠」，此时竟同一时间全数窜进幸男早已毫无生气的屍首内。</p>
<p>「鼓……鼓……咕噜……唔啊……」剧烈的颤抖，让失去生命的躯体再度发出悲鸣，鼓胀的腐败肌肉正在蜕变成另外一副模样。</p>
<p>「孩……子……嘶……嗡嗡……哈哈……主人……」女蜂王脸上显出妖媚无比的跪在爬满肉虫的儿子面前，用她沾满特殊体液的肥舌头，一点一点的舔遍这身肿的像肉瘤一样的可怕身躯……</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十二章]]></title>
            <link>undefined/10/032.html</link>
            <guid>undefined/10/032.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十二章" tabindex="-1">第三十二章 <a class="header-anchor" href="#第三十二章" aria-label="Permalink to &quot;第三十二章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>「呼……呼……」急促的呼吸声显得十分地不规律，湿黏黏的衣裳里正热发着闷热汗味的气息。</p>
<p>间歇不断的撕裂拉锯在女孩痛楚的肚子里鼓譟作祟，耳里杂乱的喘息声让人心烦意乱，昏迷已久的小女孩难过地揉着模糊不清的眼皮，可惜映入眼帘的一幅恐怖画面却将小美菊给彻底惊醒。</p>
<p>「啊啊！」四周数十名的男人女人都被生物构造的黏膜肉壁吸进墙壁里去，外露的身躯彷彿就像被人抽乾一样，头上各自长着歪七扭八的可怕菱角，嘴里还贯穿一条像半透明的黏膜管线直探到胃部，将所有的精血、脏器通通被撷取到中心点的人形上面。</p>
<p>「嗡……嗡嗡……」巨大的母蜂攀附上一具腾空纠结的人形上，像似採集又像在交配般的完全贴附在一块，这名血人晃动着臃肿四肢，源源不觉从那些乾朽的魔鬼屍体上吸取能量。</p>
<p>阴暗的道场内彻底成了潮湿诡异的树皮内层，四周的梁柱与内壁伸出一根根结满肉瘤的触鬚管线，盘根错节的钻入一具肥大的肉色人形里，四壁十数颗象徵魔主灵识的金球，正等待着适当时机重新回到这副肉体之内。</p>
<p>「救……救命啊……呜呜……」美菊的肚子快要爆炸了，眼前的景象就是活生生的地狱一样，难受的煎熬不知何时才会停止，颤抖的身躯爬不到几步距离失去了力气意识逐渐模糊。</p>
<p>「痛……痛死了……呜呜……呜……」她的肚子似乎变的比之前更肥大了，里头圆滚滚的滑动情形已经变得绷紧到要爆炸一般可怕。</p>
<p>「很痛吧？好孩子……」突然美菊纳闷了一下，好熟悉、好温暖的声音传到了自己耳朵里，彷彿从地狱中看见光明的温暖一样，让浑身湿透的小女孩抬起头仰望。</p>
<p>「妈……妈？」母亲娴熟而高雅的表情再度出现在美菊面前，恍惚的神智以为自己陷入美梦之中颤抖的感到疑惑。</p>
<p>「别害怕……孩子……以后会很舒服的……」母亲洁白的胴体赤裸裸的一丝不挂，伸出手将美菊下身的尿布解下时，少女却大声的骚动哀叫。</p>
<p>「啊啊！不……不要……痛……呜呜呜……」可惜母亲的举动已经制止不了，肮兮兮的秽物被拆下来之后，一条黏腻快要腐烂般的手臂就在少女的尖叫中被活生生脱出体外！</p>
<p>「啊啊啊啊！」女孩的叫声无比尖锐刺耳，彷彿受到极端激烈的痛楚硬生生从躯体内被抽出一样，几天下来已经跟肌肤长期挤压在一起的麻痺肠道，再次受到非人的快速拉锯下，已经把纤细的肛门内壁给刮出一丝丝的鲜血。</p>
<p>「嘻嘻嘻……」就在淫臂完全脱离之后，股大的肚皮内立刻有如溃提的皮球一般，源源不决的将大量腥臭的秽水给排出体外。</p>
<p>「啊啊！喝……喝……唔噁……」最大的痛苦来源除却之后却没有一丝排泄时的舒畅痛快，浑身只是极度虚脱与麻痺，根本分不清任何知觉与感受。</p>
<p>女孩的力气已经完全丧失，趴在地上一动也动不了的急促娇喘。</p>
<p>「小美菊，憋了这么久一定快憋坏了吧……真可怜……」百合子甜美的表情似乎对於女儿被折磨成这样一点都不以为意，过於平静与喜悦的神情反而给人一种浓烈、妖异与诡谲的特殊感受。</p>
<p>「让妈妈瞧瞧。」浑身散发熟女淫媚气味的百合子舔了舔自己的中指，直接的就把细长的指尖塞入溢血的肛门内。</p>
<p>「啊啊！嘶……啊！」幼女的躯体几乎是完全躬直的激烈颤抖，不知身体为何会有这种反应，麻木后的刺激比方才剧痛还要强烈，无法形容的骚动快感几乎让人瞬间融化一般嘶哑呢喃。</p>
<p>（怎……怎么会这样……啊啊啊啊！）美菊的脑子在那一刻好像完全崩溃，肉体的知觉完全错乱，分不清楚骚动下的刺激需要什么，只希望肉身体继续酥麻的痛快感不要失去。</p>
<p>「嘻……是什么味道呢？好腥呢……你闻闻看。」当百合子将指尖抽出来放在女儿面前时，难过的小女孩几乎忍不住再跪在妈妈脚旁哀求着。</p>
<p>「啊！不要……不……」</p>
<p>「怎么了美菊？」</p>
<p>「啊啊……放……放进去……妈妈……妈妈……」女孩吞吞吐吐的说不出话来，肉体却驱散了微弱的理智，苦缠着要把指头再放进去。</p>
<p>「想要把什么东西放进去？」百合子明知故问的再说一遍，照映在女儿瞳孔里的女人已经不像个母亲，反倒更像一条准备吃掉自己的贪婪野兽.</p>
<p>「指头……指……啊……呜呜……求求你……」美菊竟然娇喘不过来的大声呐喊着，脸上的表情彷彿已经上瘾不能自拔一样。</p>
<p>「像这样吗？」百合子再度把指头伸进施术过「污秽之泉」的肛门内，不过这次不是一根，而是三根指头.</p>
<p>「啊啊！是……是！啊哈……」美菊的身躯软倒在地，但仍尽全力的挺高屁股让手指能更直接的插到更里面去。</p>
<p>（啊啊……啊！哈……要死了……怎……怎么会……啊啊！）脑海里一片空白，只有无比酥麻能够安抚这样的身躯，好像被点燃的火把一发不可收拾。</p>
<p>「肚子已经这么大……这就是主人要的能量了……」尽管已经将腹中累积的屎便清除乾净，但圆滚滚的肚皮里似乎因为后面挤压的力量一消退后，隆起的东西竟然股股地开始跳动一样。</p>
<p>「哈……哈……要死了……啊啊！」两眼翻白的幼女连一次正常性交也不曾有过，正确一点说，还是处女之身的情况下，却已经快要达到体能界线的极端高潮。</p>
<p>「光是指头就能这么爽吗？用嘴巴告诉妈妈……我的好女儿……」</p>
<p>「妈……妈……啊啊……还要……啊！啊！」就在美菊激动忘我的主动摇晃屁股时，贴附上私处上的符咒已经开始绽放出碧绿色的萤光。</p>
<p>「嘻嘻，为了生出强壮的好宝宝……享受痛苦跟快乐都是无可避免的，要好好记得……」百合子将手臂给缩了回去。</p>
<p>「不！啊啊……不要！」女孩手臂在下体慌乱的摸索着。</p>
<p>「肚子里的孩子是用小男的精气孕育的……但没有人的意识……小美菊，为了哥哥你要忍耐一下……」百合子话一说完就牢牢的抱住美菊，并且将她的身体压低，挺足双臀后，专门吸食男精的血触管竟然就这样直接穿入少女的屁眼内！</p>
<p>「妈妈……妈妈……啊啊！」</p>
<p>可怕的肉管在幼女的背上隆起一条粗大的血管，触口张开的末节几乎像五根爪子般牢牢套住躯体内的脑袋瓜，完全不像人类的淫虫竟然毫无人性的如此对待自己女儿，就像那些被吃掉的虫子一样对待。</p>
<p>「哈……哈哈……」美菊扭曲的表情完全癡呆，因为自己脑袋瓜正被一种可怕的异物穿透过去，身躯后面连贯着一条血茎贴在妈妈的怀抱里，跟着开始斗啰般的颤抖时，竟然像似高潮一样傻笑，下体不断尿出失禁的透明淫液。</p>
<p>「美菊乖……这样……肚子里的骨肉就是我们三个人的……我们一家三个……」百合子发出一种迷恋的喘息声，紧紧抱住女儿的身体，才刚恢复人形外貌的美人儿，立刻又张开飞翔的蝶翅，发出嗡嗡叫声的飞到半空中那副肉人身旁。</p>
<p>「看……这是最爱你的哥哥，马上他的身体就会改造完成了……在那之前要把他生前的意识注入到你身体里……好好的看着他……」</p>
<p>「啊啊……哈……哈哈……」就这样，五爪的血骨竟在美菊脑壳外舒张的鼓动着，一根像针一般细的东西从百合子的血触管内直接刺入到女儿脑髓内，七节管线散发出血丝一样的东西钻入血管里牢牢包覆在美菊瘦小的身体里面，小女孩的整个人就好像被异虫血管所操纵的傀儡一般，在母亲的肚子里哀嚎呻吟。</p>
<p>四周流入血人的藤蔓管线，不断把特殊黏液灌注到死屍模样的幸男躯体内，飞盈的女蜂王伏贴在自己的儿子上头，突然听听的对他说着。</p>
<p>「小男……妈妈不会让你死的……妈妈不会……」最后一字一句的温柔呼唤，就在一面残忍的刺穿女儿身躯同时，持续不断的鼓动着腹部下的肉血肉触鬚，让浑身湿透的少女像垂死般一样抽搐，一样的癡癡傻笑。</p>
<p>漂浮在半空中的巨蜂没多久就抱着腹中的女儿离开树拱之内，朝着未知方向离去。</p>
<p>深夜</p>
<p>时间又经过了一天，完整的阴月之祭竟成了三日的生灵活祭，所有在场的男男女女，不是被各种淫乱的生物虐杀而死，就是活活变成祭品下的牺牲者。</p>
<p>「嘻嘻……嘻……已经差不多了呢，可以接续主人复生转世的重要仪式，那对甜蜜的母女呢？」现身的美月身上穿着华丽鲜艳的隆重古装礼服，脸上化着传统粉白薄唇的祭礼浓妆，身为这场邪恶法典的女主祭师，必须紧紧的掌控住所有细项的每一个环节。</p>
<p>「来了……亲爱的……」巨大的蜂虫由天空中快速飞落而下，在收去蜂虫的外型之后，怀中紧紧搂着一名大腹便便的娇小孩子。</p>
<p>两母女的下身依然还连着一条血红色的肉管，不过已经比先前细小许多，倒像流不大不小的肉棒形状。</p>
<p>「如何？」美月明明早就看明白情况，但依旧笑着质问。</p>
<p>「美菊已经准备好了，你看……」百合子将肉管收回自己的下体后，美菊轻轻的跌在地上，但鼓大的肚子模样十分骇人，与这样娇小的身躯简直不成比例。</p>
<p>「喝……喝……有……有没有人……要……要玩我……精液……请大家把精液射在屁眼里……」脸色红润的少女娇羞的魔样吞吞吐吐说完，眼神已不再癡呆，但彷彿是受到母亲教导后才这样说.</p>
<p>「嘻嘻……已经跟母亲一样了。」</p>
<p>屁股后不断流出黏稠精液的少女，似乎在母亲的示意下，用自己的后门服务过不少男人。</p>
<p>「哥哥……哥哥在我肚子里……精液……请给我更热……更多的精液……」</p>
<p>美菊主动的爬到美月身边哀求着，似乎跟母亲有了相同的命运，必须倚靠吸收精气才维持肚里胎儿的生长需要。</p>
<p>腹中的「精液咒」混合着肛门内施受过「污秽之泉」的邪恶魔力，美菊的肉体早已超越自己想像中的淫乱，但缺少性经验的处女始终处在极端可怕的交合状态下。</p>
<p>「很好……母亲果然是最好的调教师。」</p>
<p>「茉莉子，替美菊换上衣服……等等让几个抓来的壮丁轮流嚐嚐她后门滋味，一定要在最污秽状态下取出婴胎，咒术下得婴灵能量才会最强。」</p>
<p>「是。」茉莉子尽管嘴里臣服美月，但眼神间却显得有些不寻常。</p>
<p>巨大的魔树中心架起了阴森的祭坛，四周底下跪满着低头念诵梵语的年轻巫女，这些女孩们各个都赤裸着上身，毕恭毕敬的乞求着这场邪恶阴森的最终祭典。</p>
<p>而依然悬浮在半空中的血人却早已逐渐蜕变成新的生命体，肉身有着比女人还要雪白的肌肤，比任何躯体都要俊美的形体，以及一根比任何男人都要精壮雄伟的大肉棒。</p>
<p>所有的女人眼中都是贪婪的，因为这副塑造出来的身躯，正是她们牺牲一切所供奉的真神，也是完全主宰她们一切的主人，更是这世界上唯一能够佔有自己的男人。</p>
<p>「南无呐朵切……南无呐朵切……千古不灭的邪灵们……诅咒人类的生灵啊，共同呼唤着你们伟大的淫魔主人吧，所有的仆人们正在召唤着您的名字啊！」</p>
<p>就在美月大声朗读召唤咒语的同时，朦胧的天空中突然轰隆的落大闪雷，刹时间烛火完全熄灭的厅堂内，诡谲的气息就越加显得淫邪阴森，浓密腥臭的大量妖气，就在完全异常的祭坛仪式之上快速蔓延。</p>
<p>祭典的仪式正式揭开的同时，燃烧中的烛火缓缓地照映出一名美人的形影，一名浑身单薄，极其性感妖冶的绝色美女早已悄然的跪拜在美月前面。</p>
<p>「嘻嘻，滴下主人的血，你将永世不灭……淫乱的母亲将成为所有族人的新妈妈！」美月口中念念有词，接着把半空的魔人放低，用针扎下一滴血珠放在百合子口中，象徵诅咒仪式的完成。</p>
<p>「妈妈……妈妈……妈妈……」很快的底下众女一一反覆的昂首默念，除了茉莉子手握紧握召魂之钥，表情古怪之外，其余每个女人的眼睛都变成可怕的赤红色，彷彿同样受到诅咒力量所深深影响。</p>
<p>「啊啊！」就在此时，百合子的肉体内激烈地浮现出一条条血丝.</p>
<p>当诅咒之血产生效用的同时，美月将一面鲜艳娇媚的鬼面脸谱带在她的脸上，有如受到邪术驱使，随时靡靡曼妙的轻快音乐声开始婆娑起舞，飘洒着满身透明如丝的薄翼飞纱，玲珑的舞步更让人心旷神怡、如癡如醉。</p>
<p>百合子轻罗曼妙的性感舞步立刻让场上其他壮丁下身忍不住全硬挺起来，这些用来奸淫美菊与折磨贡品樱子的壮汉，在魔力艳舞的催引下无法使劲更卖力的抽送大阳具，拼命要把身体内的所有精液全部喷泄出来。</p>
<p>「再来……茉莉子，该轮到你身上的钥匙了……」就在美月的娇笑得意声中，茉莉子解下了自己脖子上的特殊炼环，这条被神女族人深深埋了藏数百年之久的雕像密匙，竟然正是连结淫魔身心灵三位归一的重要之钥。</p>
<p>「啊啊……哈……啊……啊……」没想到这条银色的奇特钥匙却在茉莉子的自慰淫弄中开始产生变化，就当茉莉子再度将它抽出肉穴外的那一刻，手中的银白戒炼却完全变形成一条又粗又长的尖锥模样。</p>
<p>「连接之物已经准备好了，嘻嘻……那接下来该是轮到当作祭品的樱子了……」</p>
<p>正当美月笑声方结束时，另一处祭坛中也同时照亮了起来，只见数日不见的神代樱子嘴里依然塞住禁制球，通体毛茸茸的有如雪犬般漂亮的娇躯就趴在地面上，没有四肢的身体趴附在三名男子身上，在奋力被奸淫时！</p>
<p>「唔唔……唔……呜……唔唔……唔唔！」嘴里说不出话来的母狗唔唔的想要叫出声音来，四肢被削齐的躯体不住骚动着，肉茎内还塞着破魔金针的她，身体已经痛苦虚弱到无法挣扎，只能垂着脖子上的狗链项圈，任由背后的男人们在自己身上予取予求。</p>
<p>「哼哼哼，除了将她身上每一吋淫乱的肌肤都献给主人外，还要让她在失去生命前的最后一秒中，彻底享受着无止无尽的淫虐折磨！」</p>
<p>美月的笑声宛如是最恶毒的怨咒一般直直灌穿到樱子的心里面，背后毫不知怜惜的撞击力量，已经让她穴内双唇完全外翻爆裂，身后蜜蕊更是被无情的绞烂脱肛，硬物的穿入抽插，只是将更多的屎尿粪便抠挖出来而已，鲜红的血液早已在她的大腿内侧间完全凝固。</p>
<p>「把地狱贲带上来。」美月的指令一下，在樱子身后立刻传来犬类喘息的急促声响，转头一看，只见一头比人还要大上两倍多的三头狼，竟然耸立了巨大的淫茎出现在后面。</p>
<p>「唔唔！唔！」樱子的讶异简直无法用言语形容，逃不开的挣扎想要尖叫也叫不出声音，身旁的汉子不是被狼爪踩死就是被牠尖锐的牙齿扭掉头颅.</p>
<p>「啊啊！啊啊啊！」</p>
<p>恶狼在趋开那些杂鱼之后，将身躯贴在樱子的身体上，赤红色的淫茎勃勃晃动的将好不吓人，凶恶的狼舌舔了舔她的身体似乎把樱子当成自己的玩物一样。</p>
<p>「嘻嘻……你用力的抽烂她吧……我要把他赐给你，要让她在极端兴奋的巨痛中堕入地狱……如果你想得到这件玩物的话……就尽情的佔有她！」</p>
<p>一听见美月这般鼓励话语时，三头身的巨狼竟然从其中一头狼嘴内，伸出来三、四根像似犬类阳具般的红舌头……</p>
<p>「嘶嘶嘶……嘶……唬……唬……」怪物发出可怕的声音，用最恐怖的身躯与淫物折腾着极度惊吓中的可怜母狗，就在退无可退的情况下，身体被舌头给舔的全身油腻不堪，连湿淋淋的下体都发肿到随时可塞入任何物体的淫乱地步。</p>
<p>「嘿嘿，就用这根同类的狗阴茎来强奸你，相信这一次……一定能让你真正的高潮兴奋而死……吓吓……」就在樱子即将被数根长蛇缠绕起来时，巨大的狗阴茎已经破不亟待的抽送到母狗的躯体里去。</p>
<p>「嘿嘿嘿……这就是对於主人伤害的回礼……就让你的身体套在地域贲的身上随牠一起下地狱吧……哈哈哈哈！你的身体用来当作召唤前的祭品真是最适合不过了！」</p>
<p>「啊……啊啊！噁！」樱子最后的叫声竟是沙哑般的尖叫出来，就在极端的酥麻战栗之中，急剧的撕裂痛苦有如冲到胸口将身躯一分为二般的难受，接着，贯穿整条巨茎的身体内，嘴巴跟下体都不断的大量溢出鲜血……</p>
<p>「啊啊……噁……噁呕……」吐出大量鲜血的樱子开始浑身剧烈的颤抖着，那条被殖入的阴茎随着身躯摆动也不停的甩泄着白浊的淫液，随着怪物剧烈的起伏，母犬的命运似乎随时都会因为极度的痛苦或兴奋而死亡。</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十三章]]></title>
            <link>undefined/10/033.html</link>
            <guid>undefined/10/033.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十三章" tabindex="-1">第三十三章 <a class="header-anchor" href="#第三十三章" aria-label="Permalink to &quot;第三十三章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>「嘿嘿嘿……快成了……快要完成了，祭品的生灵已经开始转动，再来就是要将将肉心与灵心结合在一起……幸男体内这最后一颗灵心，将一起奉献给主人了，三样必要的「身心灵」召唤仪式，眼看马上就要依计完成了……」</p>
<p>「啊啊……呕噁……啊……咕噜……噗！」只见茉莉子竟将手中的锥状法器深深的直插注入魔人的心窝里，没有流出一丝鲜血的躯体内竟钻出数条红色触鬚。</p>
<p>「啊！」突然之间，台下的美艳舞者竟停下了她的脚步，似乎眼前的恐怖画面短暂的镇摄住她，竟然变成了雕像般一动也不动的呆矗在那。</p>
<p>然而美月的急切欢呼声却早已掩饰不住强烈的兴奋情绪，只见茉莉子手中的大银锥尾部开始不停的散成花蕊形状，并射而出的数道光芒，而且就这样连结在身旁的美月、茉莉子与舞者三人身上，形成了十分特殊的四角光环.</p>
<p>这样的奇特景象彷彿就正在交互吸收着过去被换心时的能量，为了替补这颗磨体内心脏部位的胸窝，美月正要替自己的主人打造一颗全新的「恶魔心脏」！</p>
<p>「快完成了……嘻嘻，马上有了心脏跟肉体之后……主人就能够回到这世界了，哈哈哈哈！」</p>
<p>眼看着仪式即将进入最高潮的时刻，美月压抑不住内心激动的放声大笑，然而却没注意到背对的祭品方向发出一阵声响，接着自己胸口一热，禁不住发出剧烈痛苦的女祭师第一次淒厉的尖叫着。</p>
<p>「吱！唔……啊啊啊！」</p>
<p>一根锐利无比的金针散发出耀眼光芒，笔直地穿进美月的左心肺里，并且从她身体的孔洞内照映出强烈光线，在圣咒的加持中不断增强除魔力量。</p>
<p>「你……啊啊……噁呕……」美月不敢置信的呕出鲜血，原本应该被地狱贲的淫物插穿肉体樱子，现在地上却多了一具三头狼的屍体，还有母犬下体解开拘束后的肉茎是笔直的激射而出，并且是稳稳的瞄准美月心窝透射进去。</p>
<p>「啊啊……你……你……」美月颤抖的指着茉莉子，因为抱住樱子身体让她能够在临死之前把夺命金针射出来的正是她的傑作。</p>
<p>嘴上持续不断默念圣咒的樱子尽管双眼几乎看不清视线，但拼着身上最后一点精力也要跟造成一切灾难的恶魔同归於尽.</p>
<p>不明白为何在这最重要一刻里茉莉子会突然背叛，而且脸上露出的诡谲笑容让这个千年魔女感到恐惧，那双眼彷彿在告诉她说，自己才是被献祭的祭品……</p>
<p>「啊……啊！」脸上还戴着面具的百合子连忙扶住美月，看着不断溢出黑血的胸口上讶异的失声尖叫。</p>
<p>「百……合子……快……救我……快用你的淫力……啊啊……」美月肢体颤抖的越来越厉害，忍不住就把百合子扑倒在地，下身露出魔虫的姿态想用吸取母蜂虫的淫力先将金针给逼出体外。</p>
<p>「啊哈……啊……啊……呼呼……好深……啊……」百合子身体主动附和着美月每一项举动，当化身魔虫的少女极尽办法想从聚集所有精液的淫妇身上取得能量时，却惊讶的发觉到自己非但吸收不到能量，反而在百合子的肚子里快速流散掉原有的魔能。</p>
<p>「啊啊……怎……怎么会……不可能的……不……」美月的动作几乎变得麻木，心窝上的除魔力量完全冻结了吸取精气的可能，但源源不绝反被百合子撷取魔能的事实却让她怎么样也百思不得其解。</p>
<p>「啊哈……哈哈……痛吗？胸口……哈哈哈……啊啊……」没想到百合子不停搓弄自己的酥胸一副享受着魔虫化的摆动下体带来的一丝痛快。</p>
<p>「你……」一切的转变来的如此让人措手不及，怎么也想不透的美月就这样在极度严重的伤害下，一点一滴的失去所有魔力。</p>
<p>由魔锥上弹射在三人心脏上的光芒逐渐的消散了，魔体的胸口就在骚动中把银锥给吞没到心口内，只是怎么也无法接受被驯服的茉莉子，还有早已调教成功的百合子竟然敢联手这样违抗她。</p>
<p>「很难受吗？有多久时间没有再度体验死前的怨恨与惊讶呢？」茉莉子抛下昏死的妹妹身躯，阴沈地走近美月身前，脸上挂着胜利者的姿态看着将死的淫魔女。</p>
<p>「为……什么……怎……么可能……呕呕……」口中还在呕血的魔女异变的下体肉茎却仍在百合子的肚子里发泄着，克制不住宣泄的溃散能量，尽管催动金针的圣咒已经止歇，但从淫虫的巨茎内被百合子吸走的魔能却散的更加快速。</p>
<p>「嘻嘻，我的确是很憎恨百合子……但是……我更憎恨你这个佔据美月身体的邪灵！」</p>
<p>「你！」</p>
<p>「我的身心都是主人的……但……你却始终霸佔着主人，还将百合子调制成现在这样，我不要……我不要再把主人让给你……你给我安静的死去！」潜藏在茉莉子体内蛛蛇意识似乎完全改变了她的一切，就连嫉妒之心也一样。</p>
<p>「你以为让主人吞掉我的心之后，就能任意操纵我吗？嘿嘿……你未免太小看我蛛蛇的能耐了……」发自内心的邪恶完全觉醒之后，茉莉子早已完全跟千年前背叛过魔主的蛛蛇魔女合而为一。</p>
<p>「为什么……百……合子……」附在《“文》美月身上的《“人》淫魔女眼看《“书》着就快气尽《“屋》而亡，但她怎么也想不透，为何连被自己控制住心的母蜂王，也会背弃自己吸乾她的一切。</p>
<p>「嘻嘻，很简单……刚刚我所射穿并不是你的心，而是被你吞掉后的百合子心脏.」</p>
<p>「什么？」美月难以相信这样的答案，再看了一眼溢出黑血的胸口，果真是穿刺过那颗泛黑的异变心脏.</p>
<p>「我早已忘了心是用来做什么的……我要的……只是你的精液跟一切！」百合子淫媚的娇笑着，并且更加快地要把美月所有淫能全数吸尽.</p>
<p>「噁啊……啊啊！」</p>
<p>不可能的意外终究是发生了，原本恨透百合子的女人，没想到竟然会反过来联手暗算自己，甚至是自己主人，三姊妹之间默契，简直像是处心积虑般契合无比。</p>
<p>「你们……你……啊啊呕……」就这样……美月的身体丧失了魔虫型态倒倒卧地上，抽搐的肢体彷彿还无法接受自己即将死亡的最终命运.</p>
<p>「主……人……呕噁……」所有的魔力都被吸尽，眼看着就差最后一步便能将怀胎十月的魔主之子重新带回世上，双眼早已迷濛的千年女魔呕出了最后一口黑血，狰狞的双眼始终无法阖上。</p>
<p>「嘿嘿……放心好了，百合子已经佔有了你的邪能，成为魔主永生不灭的新母亲，魔界的新主人将永远属於神代家！哈哈哈哈……」响彻云霄的邪恶笑声从茉莉子的嘴巴里尖锐的传递着，镶附在魔树上的金色球体却不知在何时逐渐的黯淡无光。</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十四章]]></title>
            <link>undefined/10/034.html</link>
            <guid>undefined/10/034.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十四章" tabindex="-1">第三十四章 <a class="header-anchor" href="#第三十四章" aria-label="Permalink to &quot;第三十四章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>就在妖夜被吸乾之后，邪恶的仪式，依旧没有停止地持续到最终之夜。</p>
<p>相同的祭坛地点之上，招魂祭礼的法器已经被摆满布置在涂满鲜血的佛堂大殿之上，可怕的树藤，不知何时穿透了地面的土壤与整齐的地板，一分一毫完全缠绕住庄严神圣的巨佛像，萤萤烛火将整个圣洁的大厅转变成十足的诡异阴森。</p>
<p>祭坛的正中央位置，平躺着一个人，一名浑身赤裸，身上写满奇怪符咒的昏迷少年，他的四肢还钉上镶有各种蛇、蠍、蜂、蛛等特殊雕刻的银色细针，邪气的造型与先前樱子使用过的灭魔金针成强烈对比。</p>
<p>以这中心祭坛向外延伸开来的，一共还设有三处不同的法坛正要准备完成，四周底下更跪满着低头轻轻朗诵梵语的年轻巫女们，但这些女孩一个个却都赤裸着身躯，毕恭毕敬的等待着这场邪恶阴森的最后祭典开始。</p>
<p>就在听堂内充斥着一阵又一阵咒文朗诵声的仪式中，代替美月，成为新的阴月祭司者，正是她的母亲茉莉子。</p>
<p>身上穿着华丽鲜艳的隆重古装礼服，脸上化着极为浓艳娇媚的厚厚装扮，身为法典的主祭师女，来到了幸男正前，用她身上魔界之钥，将魔锥之力指引为一。</p>
<p>「南无呐朵切……南无呐朵切……殿堂之下的邪灵们……生灵背后的幽魂们，一起共同呼唤着你们伟大的魔主啊，仆人们正在召唤主人名字……您都听见到了吗！」</p>
<p>就在茉莉子大声朗读默念咒语的同时，朦胧的天空中突然轰隆落大闪雷，刹时间烛火完全熄灭的厅堂内，诡谲的气息就越加显得淫邪阴森，浓密腥臭的大量妖气，就在完全异常的祭坛仪式之上快速蔓延。</p>
<p>银针之上的毒虫雕饰，完全锁住幸男的四肢身躯，就在茉莉子转身走向幸男的那一刻之间，燃烧的烛火中竟照映出另一个美人，一个浑身单薄，极其性感妖冶的绝色美女，早已悄然跪拜在他的前面。</p>
<p>就在这一刻中，女子抬起了她的面容，一张鲜艳娇媚的鬼面脸谱，就配挂在她的脸颊上，随着靡靡曼妙的轻快音乐声，开始婆娑起舞，飘洒着满身透明如丝的薄翼飞纱，玲珑的舞步更让人心旷神怡、如癡如醉。</p>
<p>「嘶嘶……嘿……」女子轻罗曼妙的性感舞步，立刻让周围的祭品们下身无比硬挺，这时的茉莉子，突然伸手替幸男爱抚那根大肉棒，昏迷的少年竟然在没有意识之下将精液喷泄出来。</p>
<p>「嘿……身体还真够老实，母亲的淫乱味道很刺激吧，所有黑暗的能量正在凝结呢，嘻嘻……」茉莉子舔了舔手中的黏稠精液，一面继续帮姪子发软的滚烫阳具搓弄含舔。</p>
<p>「好孩子……看吧，母亲多么卖力地为你起舞。」</p>
<p>「吸乾妖夜后，她就是这世上唯一能生下魔主的「鬼母」了。」茉莉子的宣示，彷彿说明着百合子将继承妖夜的命运，永生轮回地为了产下「他」而存在。</p>
<p>「呼……哈……哈……」集邪魅淫艳於一身的纤细白肌，抖动着丰满雪润的美型巨乳，薄纱般的羽翼会在女人翩翩飞舞时，撒下金黄剔透的蛾卵磷粉，暴露冶艳的绝色舞蹈，更加多了一分迷幻醉人的渲染色彩。</p>
<p>随着妖媚的舞宴继续进行，另一处的祭坛中这时也亮起烛光，全身卷曲的小女孩，正缩蹑地被人抬上幸男身边的召唤台旁。</p>
<p>女孩的肚子已经鼓大到无法双手环抱地步，临盆在即的便便肿胀模样，就在抽搐的身体内，散发出一丝丝诡异无比的幽光。</p>
<p>「嘻嘻，小美菊也已经准备好了，鬼母……准备好了吗？」当茉莉子这般说出时，正在进行召唤祈舞的百合子突然停下脚步，转身走到美菊面前。</p>
<p>「完成你的工作吧……嘿，让神代家永远在一起。」茉莉子嘴里说着莫名诡异的话，将一柄祭祀用的金色匕首，交在百合子手中。</p>
<p>「美菊……」已经没有心的百合子走到了女儿面前，看不见表情的鬼脸下，似乎有什么力量让她浑身不自觉得颤抖着，不久前才杀死自己儿子的女人，似乎在仅存的女儿身上，产生最后一丝人性忏悔。</p>
<p>「如果你下不了手，就让我帮你好了，百合子。」茉莉子脸上若有深意地在姊姊耳边说道。</p>
<p>尽管她明白百合子终究会动手的，但将堕落的女人，推入更深的罪恶去，仍是令人开心得意。</p>
<p>「美菊……你的生命……註定要把哥哥的胎灵给生下来……我们一家……以后永远都不会再分离的……」</p>
<p>百合子的身躯停止了颤抖，空洞的眼神变成了莹黄的晶亮複眼，随着一步步的前向前去，双手上的尖锐匕首，也一步一步逼近昏迷不醒的小女儿肚子上。</p>
<p>只见小美菊的肚皮内，圆鼓鼓地好像还有东西正在滚动，当母亲手中锐利的刀刃划在幼女胸口时，受痛的美菊神智竟突然间醒了过来，圆圆的白肚皮，留下了浅浅一道鲜红伤口。</p>
<p>「妈……妈妈……」</p>
<p>睁不开眼的女孩发出游丝般地呼唤，彷彿明白，自己将死在母亲手中的那一刻，充满着无比哀伤。</p>
<p>「啊啊……美……美菊……」鬼面下的瞳孔，竟然溢出一丝深红色的血泪，最悲惨的折磨，是明明化成了厉鬼，却仍深受纠缠难解的人性纠缠.</p>
<p>「哥……哥……」美菊模糊不清的脸蛋中，喊着都是自己至亲的人，但双手却将肚子抱的更紧，似乎不愿让里面的生命离开自己。</p>
<p>「快点，时辰到了。」茉莉子的催促，正逐渐加深鬼母手中的罪恶与力道。</p>
<p>「啊噁……唔……唔……」金色的匕首穿过肋骨逼近心脏，身体受到的极度伤害，让尖叫的美菊很快地又痛晕过去。</p>
<p>「妈妈的好女儿……别怕，生下这孩子不仅是为了哥哥，也是神代家最光荣的奉献……」</p>
<p>「我们一家……永远也不要分离……」娇小的美菊体内淌出了更多鲜血，百合子的身体却逐渐蜕变成巨大的女王蜂虫，手中的利刃，彷彿再多一分，就会夺去女儿年轻美好的脆弱性命。</p>
<p>「呼……哈……谁……是谁在召唤着我……是谁……」突然，此时的幸男体内，却突然出现淫魔之主的熟悉声音。</p>
<p>「谁……是谁再召唤我……小夜！」召唤仪式彷彿让淫魔停滞在通往人界的虚无中，游离而徘徊，许久主祀师都没有完成召唤指引，让他的灵魂与肉体始终无法完全融合一块.</p>
<p>「是你召唤我吗……小夜……」不明白妖夜已死的淫魔之主，嘴里依旧兴奋的呼唤着，而且一颗颗附胎灵珠也立刻从幸男肉体起了反应，残破浮肿的肉体上开始钻出血丝，彷彿正在为自己的蜕变进行准备。</p>
<p>「主人正在呼唤你呢，鬼母……」</p>
<p>听见淫魔主人的呼唤时，已经背叛「他」的茉莉子，眼神里却不怀好意地对百合子说道。</p>
<p>「是……哥哥……小夜在这里……」已经变成鬼母的百合子，此时竟然从面具中，发出诡异娇媚的妖夜声音。</p>
<p>如今的百合子，彷彿在吃掉对方之后，包括妖夜的声音、一切，都已完全吸收到她身体里面。</p>
<p>「快点……帮我完成……完成……小夜……快……为甚么还不帮我复活！」</p>
<p>恶灵朗声的咆哮震动着整个大厅，一颗一颗埋入幸男体内的灵珠，也开始从乳白色卵蛊化成一条条幼虫，缓缓的钻出幸男体外。</p>
<p>「马上……妖夜马上会让主人复活……」想不到百合子竟像敷衍对方一样，用着另一份声音回答魔主。</p>
<p>「嘻嘻嘻……他的意识待在幸男体内已呆不下去了……你还在等什么？看……这些幼虫多么美丽……」茉莉子不停舔吻幸男下体粗大的魔性淫物，一颗又一颗硕大的白乳球，彷彿是当时封印淫魔意识的灵珠所化，因为迟迟等不到召唤而变成幼虫爬出幸男体外。</p>
<p>「时辰不能拖了，该结合了……嘻嘻。」茉莉子嘴里的笑意，是那造就自己的淫魔主人，永远都不会见到的阴沉。</p>
<p>「我知道了……」百合子缓缓将女儿抱起，走到了幸男身旁，将美菊的双脚大开，套入到肿大凶猛的淫茎里去。</p>
<p>「唔唔……啊……啊啊啊！」原本几乎晕死过去的美菊突然又醒了过来，嫩穴内的处女第一次被巨物刺穿的痛苦，让她禁不住的大叫出来。</p>
<p>「哥……哥哥……啊啊！」</p>
<p>「嘿嘿……嘿……很好……很刺激的能量！哈哈哈！」化成幼虫的淫魔意识，正开始将所有乳白色的虫子爬进美菊体内。</p>
<p>「嘻嘻……嘻……终於要完成了……」茉莉子开心的大笑着，三方的魔锥不仅是最佳的召唤仪式，同时，它也是一种最佳的「封印」仪式。</p>
<p>淫魔之主并不知道，这个蛛蛇妖女打从一开始，就不是真心助他复活，召唤仪式是真，催化邪能是真，但她要复活之人……却不是原本诞生她的那个主人。</p>
<p>「啊啊……热……好热……啊啊啊啊！」初次的性爱剧烈地展开，就在魔茎刺破处女膜之时，大量邪气却是吸乾了这股精血，化成最浓烈的妖气，直接注入到子宫里的胎儿体内。</p>
<p>「哥……美菊……美菊……再……再也不要跟你分开……啊！」</p>
<p>突然，幼小的美菊俯在幸男哥哥身体上，在热烈的亲吻完幸男之后，竟然按住埋在胸口上的刀柄，由做爱之中，深深地将自己肚子给划破开来！</p>
<p>「轰隆隆！」</p>
<p>「啊啊啊！」可怕的骤雨轰隆地发出怒吼，剧痛的激烈叫声中，竟呼应出一道道婴儿般的嚎啕哭泣声。</p>
<p>剖开的肚皮，将喷泉般的炙血直接撒在幸男身上，血肉模糊的女孩脏器哗啦啦地落在地上，苍白的表情已经休克，由裂开的肉膜内，缓缓地伸出一只小手。</p>
<p>「是魔子……哈哈……哈哈哈……终於生下来了！」</p>
<p>茉莉子与鬼母两人激动地奔上前去，只见所有白色的邪虫，此时也全钻出美菊体外，随着一只只的死亡屍体，似乎所有淫魔能量，已透过兄妹两人的交合中，完全被释放与吸收殆尽.</p>
<p>没有呼吸的美菊，就跟当初的美月一样，在肉体逐渐失去温度之后，缓缓地垂在哥哥胸膛上，纯真的小生命，再也没办法跟哥哥撒娇，更不可能像从前一样围在母亲身旁嬉闹……</p>
<p>「我们的新主人……哈哈哈……」茉莉子对於美菊的死没有一点反应，毕竟，不久前才亲手杀死自己女儿的她，除了性爱外，已经对任何感觉都麻木不仁。</p>
<p>深刻的刀伤，让腹里的脏器完全像被挖空一样，鲜血淋漓的女孩屍体，却让下手的母亲，身体断续不廷地颤抖着。</p>
<p>「哇……哇……哇！」百合子用沾满鲜血的双手，迎接着自己女儿生下的后裔，无比讽刺的命运，却是用美菊的生命，所换取来得代价.</p>
<p>「哇！哇！」哭闹的血婴双眼还睁不开来，但那张小小的脸蛋上，却跟躺在床上的幸男已有几分神似。</p>
<p>「你的好儿子啊……百合子……哈哈……」茉莉子一副迫不急待地催促着百合子，似乎贪婪的欲念早已快按耐不住。</p>
<p>当女人的双手将沾满血渍的婴孩靠近幸男躯体时，原本应该已死的少年屍首，竟突然地睁开眼睛，并且还缓缓地站起身来。</p>
<p>「嘻嘻……很好……快……快吞下他！」就在茉莉子的不停催促下，脸面完全肿胀到不成人形的幸男，却像没有自我的傀儡一样，从母亲的襁褓中抓起婴儿的左脚，对准自己嘴巴似乎就想一口吞下。</p>
<p>「吞了他！这可是神代家乱伦生下的极阴胎，也是成为真正阴魔之主的必要粮食……」</p>
<p>「哇哇……哇！喀滋！」婴儿的哭声很快就卡在幸男地喉咙里面，嘴里就像成了无尽地黑洞一样，不停发出噁心疯狂的声音，喀滋、喀滋地将活生生的肉体吞噬到肚子里去！</p>
<p>「桀桀桀……桀……哗……」就在幸男一口吞掉胎儿之时，从他体内散发出的白气，却缓缓被魔锥佈成的封印仪式，给吸入到魔源树内。</p>
<p>「怎么回事……我的力量……啊啊……不……妖夜……你们……啊！」</p>
<p>「不可能的！你……你们……住手！呼啊！啊啊啊！」沙哑的愤怒与呼喊，似乎代表着寄附在幸男体内的阴灵，正被一种不可思议的力量，给抽离到封印阵内。</p>
<p>诧异的声音，没有多久便逐渐消失在结界之内，终结的仪式，只剩下嘴角拭血的幸男肉体，被两名最亲的女人，给抬回祭坛的大床上。</p>
<p>「嘻嘻……哈哈哈……成了……哈哈哈哈！」茉莉子欣喜莫名地直接趴在幸男脚下，舔吻他硬起来的大肉棒，而百合子的表情很快也变得跟她一模一样，跪在儿子面前，拼命地亲吻着他的脚跟。</p>
<p>「哈哈哈……哈哈哈哈……」</p>
<p>在阴祭之月中诞生的邪恶生物，已经不属於古老的不灭恶灵，再生后的阴魔之主，却是这两名堕落沉沦的可悲魔女，所一手促成的最终造物……</p>
<p>「砰咚……砰咚！轰！」</p>
<p>雷雨不停的呼啸着狂风骤雨，像似在沖刷着这等冰冷残酷的恐怖画面，极端阴森的诡异巨变中，有个人，却一直默默的注视着，注视着这样邪恶阴险的背叛计画。</p>
<p>那是垂死化脓的妖夜眼睛，直直的，朝向前方，看着祭坛前发生过的一切，似乎，扩散的瞳孔，至今依旧死不瞑目的无法合眼。</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十五章]]></title>
            <link>undefined/10/035.html</link>
            <guid>undefined/10/035.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十五章" tabindex="-1">第三十五章 <a class="header-anchor" href="#第三十五章" aria-label="Permalink to &quot;第三十五章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>三天之后的清晨</p>
<p>道场内，幽暗阴沉的气息逐渐散去，煦煦日光撒在檀木做的樑柱上，供桌神像已经除却的乾乾净净，剩下的，只是一缸满满的玻璃罐，静静地放在阴暗桌面上。</p>
<p>「波……咕噜……」呛水的感觉在波波的嘴唇里鼓鼓地吐着气，闭上眼的女人，沈睡着静止不动，好像已经过了很长一段时间.</p>
<p>「樱子……樱子……」女人的呼唤在她耳朵轻轻响起，熟悉的声音让静止的瓶子里，开始泛起一丝涟漪。</p>
<p>「樱子……」断断续续的呼唤，一点一滴刺激着女人的大脑，泡在玻璃罐内的脸孔，突然尖叫般的吸入大量药水，挣扎的一瞬之间，突然张开她的双眼。</p>
<p>「唔……咕噜……」</p>
<p>「嘿嘿，终於醒过来了，我可爱的小妹……」樱子眼帘所见的第一个女人，竟是娇媚绝艳的茉莉子。</p>
<p>「咕噜……无……」变态的魔女浑身打扮得比之前更加暴露妖冶，身上的性虐内衣，配挂上各种晶亮、调教用的银色炼具，浑身打扮，犹如最恶毒、也最诱人的淫虐女王。</p>
<p>「唔唔……咕噜……咕噜……波……」樱子想在出声说话的同时，却发觉自己头部被人安装在一盆水缸大小的罐子里，透明玻璃阻隔中，令人毛骨悚然的……竟是看不见自己脖子以下的肉体.</p>
<p>「嘻嘻，在找你的身体吗？」茉莉子妖媚地挥舞手中的九尾鞭，一面仍舒服地躺在沙发上，对着桌前摆放的头颅开心娇笑。</p>
<p>樱子不肯置信的想要挣扎，但她现在所能造成的微薄力量，就仅仅只是让这水缸造成极其轻微的晃动声响，脖子底下一片空白，宛如是颗被人保存良好的头颅一般。</p>
<p>「已经被圣针蚀化的那么厉害，哪里还会有身体呢？嘿嘿嘿……还是你想继续当条摇尾巴的母狗？」</p>
<p>「唔……唔……噁波……」樱子的眼睛直直瞪大的看着茉莉子慵懒的妩媚模样，不明白自己应当已死的身子，为何会变成如今的这般悽惨模样。</p>
<p>「嗯，已经三天了，应该跟玄人不会排斥才对……是颗完好的不灭阴颅…」</p>
<p>「波波……唔……」不明白姊姊在说些什么的樱子，嘴里波波波地不停想喊叫，但连挣扎力量都没有的头颅，只能在瓶子里造成些许的气泡而已。</p>
<p>「别白费力气了，嘻嘻嘻……」说话的茉莉子，突然走了过去，并将樱子的颅罐给拿在手中把玩。</p>
<p>「不用怕，樱子，你该高兴的，因为神代家已经没有敌人了，从今天开始，再也没有人可以欺负你……」</p>
<p>没想到凌虐樱子最深的魔女，竟然会对连身体都被剥夺掉的亲妹妹，说出这样一番话。</p>
<p>「噁……波波……波……」</p>
<p>「还要多亏你死之前，替我们完成一件很重要的事，不愧是我的妹妹，必须给你一点点小奖励才行……」</p>
<p>「唔唔！」茉莉子的话，却让只剩断头的女人，更加无法按耐地拼命挣扎。</p>
<p>「乖，别兴奋地乱动，我决定替你作主完成一件大事，嘿嘿，玄人……」</p>
<p>听见茉莉子的呼唤后，道场外很快地走进一名男子，手中摀着一名少女的嘴，拼命挣扎的缠抱举动，显然是被玄人给强行俘虏来的。</p>
<p>「呼……唔……呜呜……唔呼！」只见少女年约十六、七岁，身上还穿着女高中生的花格蓝条制服，嘴巴被噁心的肉茎手掌给牢牢制住，一身蛮力的魔造缝合怪，甚至能伸出另外三只手臂，将少女紧紧捆在自己胸膛上。</p>
<p>女孩的脸蛋充满了痛苦、扭曲与恐惧，失控的泪珠，正在她哭花的脸颊上恣意纵横.</p>
<p>「唔唔……波波……」樱子瞪大了眼睛想要喊叫，因为，她已经认出眼前的这名少女，她是玄人的亲妹妹：朱雀，也是未婚夫「生前」最呵护疼爱的唯一至亲.</p>
<p>「嘻嘻，我知道你跟玄人从以前就相互喜爱吧，虽然他对你不好，不过姊姊可以帮你作主，不仅替你找了一副好身体，还要让你跟玄人永远结合在一起，你说好不好？嘿嘿嘿……」</p>
<p>邪恶的笑容在魔女脸上笑得十分灿烂，被松开的女孩一脱离哥哥手腕，立刻像发疯一样地哭泣大叫。</p>
<p>「啊啊！不……别过来……呜呜……不！不！」朱雀似乎还没办法接受哥哥已经变成恶魔的事实，表情完全崩溃地缩在地上，发软的四肢，甚至连逃走的力量也没有。</p>
<p>「嘻嘻，这孩子如何？十六岁的年轻肉体真叫人羨慕，奶油一样的乳白肌肤，忍不住真想将她佔为己有……」茉莉子伸出了舌尖，好像一口就想把对方吃掉一样。</p>
<p>「呕……波……咕噜……波波……」</p>
<p>「怎么，你也喜欢吗？嘻嘻，别担心……姊姊不会吃了她。」</p>
<p>「这妮子以前对你不太友善，好像怕自己哥哥被你抢走似的，现在，正好用她的身体与你的头颅，一起当我小宠物的新娘吧，嘿嘿嘿……」</p>
<p>「呼……唔唔！咕噜……唔……」</p>
<p>「我就让你们永远地在一起，就算想分也分不开……」茉莉子嘴里一面说着，身旁的玄人却开始有了动作。</p>
<p>「不！不要过来……哥哥……不要啊！呜呜！」</p>
<p>「喝……嘶嘶……别……吵……朱……雀……嘶……」玄人的肉体比起之前，似乎起了很大变化，原本肿得像巨人一样的身躯，现在却除了头颅外，肢体像烂光的行屍一样，外露骨架十分明显.</p>
<p>「呜……你想干什么……啊啊……哥……啊……呜！」妹妹的制服在挣扎中被扯的稀烂，没有什么反抗能力的弱质少女，很快地又被哥哥蛮力给制服住了。</p>
<p>「安……静……乖乖地……听话……喝喝……嘶……」玄人的表情似乎越来越狰狞，肉体腐坏的速度也越来越明显，背膀上原本多出六、七只副手，现在却已经出现坏蚀溃烂而掉落在地。</p>
<p>「嘻…别怕，你哥哥以前是用屍体做成的，所以腐烂得快，这次若是用你活生生的血肉当外皮，只要心脏还能跳动，至少半年内还可以保持新鲜与弹性。」</p>
<p>「啊啊！救……救命！救……救……唔唔……呕噁！」</p>
<p>没想到快速的变化，让玄人连自己右腿都腐烂到无法移动，当他不慎扯断脚踝时，剩下的独脚，竟将断截的尖锐骨锥，直接刺入妹妹大腿内！</p>
<p>「啊！」可怜少女发出痛彻心扉的叫声，激烈的剧痛让她差点忍耐不住而晕死过去。</p>
<p>「嘻嘻……真动听的叫声，玄人，你果然是我调教出来的好孩子。」茉莉子嘴里得意的嘉许自己宠物，一面抚摸着怀中的大水瓶，接着，还把湿淋淋的头颅给抓出来。</p>
<p>「咳……噁……噁呕……咳咳……」狼狈的樱子拼命咳嗽，剩下头颅的她，反应已经变得十分迟钝，很多知觉甚至无法表达.</p>
<p>「玄人，还在磨咕什么……要让我的宝贝妹妹等多久？」只见茉莉子眉头一皱，玄人立刻有了更可怕的举动。</p>
<p>「是……吓哈！喝吓！」噁心肉怪的浑身开始剧烈抖动，接着两手整齐地甩开化脓的臂膀，将断截的腕骨锥刺，从妹妹背后直接插穿而过.</p>
<p>「唔呕……啊呕……」断骨的位置刚好卡在乳头下方位置，只要轻微拉扯，女体就好像被操控的玩偶一样，双乳不停摇晃跳动，模样显得异常惨忍跟恐怖。</p>
<p>「噁……呼……」少女剩下本能地哀号挣扎，大量的血水不停从喉咙里喷泄而出，但魔怪似乎并不满足，已经将手脚三足刺入妹妹体内的玄人，下体特有的两条肉茎，此刻，也像蛇一样地同时钻破洁白内裤，噗吱、噗吱地，在阴道与肛门内强力地伸缩抽插。</p>
<p>「啊啊……喝……喝……不……啊……啊……啊啊！」垂死前的挣扎，年轻美丽的少女胴体，如今，却是恐怖到叫人怵目惊心。</p>
<p>浑身忍受撕裂性的剧裂运动，光用生不如死还不足以形容这一身的痛苦，少女的肠道与子宫，已将混浊的处女精血从嘴里喷出来，脸面口鼻全是浓血的朱雀，已经在最邪恶的折磨中，悽惨地被亲哥哥给活活用两根淫物穿透而死。</p>
<p>不到半刻时间，脸上表情完全僵硬的朱雀，嘴巴里不时还会轮流钻出两条肉茎，一前一后快速递送，彷彿连死都不得安息，依旧被身后的魔怪哥哥持续凌虐。</p>
<p>「呼……呼呼……喝！」两根一前一后的大肉茎，最后竟然在朱雀被撑破的嘴唇内爆出大量、大量的白浊精液！</p>
<p>「啊！」被搂在怀中的樱子再也受不了地闭上双眼，但很快却又被茉莉子给强迫弄开眼珠。</p>
<p>「嘿……嘿……这么快就没气了，嘻嘻，樱子，我的好妹妹，这身体还是热着呢。」</p>
<p>「这副血肉就当作姊姊送给你们的定情之物吧，哈哈哈哈！」茉莉子一面阴冷地狂笑着，手里捧着樱子的头，缓缓将她转过去，对准已插穿的朱雀头颅位置。</p>
<p>「开始吧……玄人。」</p>
<p>听见命令的魔怪，用手掐住妹妹溢血的脸颊，突然撕的一声，竟就这样活活地将脑髓骨盖都给撕开！</p>
<p>「咕咕……嘿……」脸上没有一丝人性的魔怪颤抖地发笑着，两根贯穿脑浆的圆锥邪茎，至今仍在断头处来回伸缩，彷彿脑袋瓜被弄破后，两根淫物抽插起来反而更加滑顺。</p>
<p>「呼呼……不……不！」樱子的脸上充满泪水，不过这一次却无法持续多久，因为脸上能流的，连血液都已经流乾了。</p>
<p>「该跟丈夫行房了，就用你剩下的这个洞……嘿嘿……」</p>
<p>「嘿……等一下会很舒服的，哈哈哈哈！」邪恶的魔女将头颅牢牢穿进到两根肉茎同时，浸泡过阴颅之血的樱子与玄人，没想到竟同时发出剧烈的尖叫声！</p>
<p>「喝喝……啊……是……啊啊啊啊！」</p>
<p>「啊啊！啊噁……」可怜的樱子，在完全丧失意识的那一刻，翻白的双眼又开始溢出血水，嘴巴里还塞着粗肥的大淫茎，断裂的脖子下方，却飞快地探出一团八爪般的乌贼吸盘，并将脑门完整地覆盖住。</p>
<p>「哈……降屍术最终融合在一起了，这也算是交合吗？哈哈哈哈……」</p>
<p>「啊！唔……唔呕……」邪恶能量立即被吸收到两人体内，樱子的脸上竟出现可怕的癡迷表情，佈满血丝的白眼完全被乌黑的颜色所覆盖，舔到发直的舌尖，正在享受着从嘴里钻出肉棒的诡异滋味！</p>
<p>「呼喝……哈……啊……好……舒服……噗吱……吱……哈……啊哈……」</p>
<p>脑门下的吸盘开始扭曲收缩，很快的，断头处与肉身竟完美地黏合在一起，就连头颅原本较为佑黑的健康肤色，也逐渐被朱雀延伸的皮肉，给同化在一起。</p>
<p>肚子里的两根淫物依旧使劲地在肉体内流窜，浑身热汗淋漓的少女胴体，竟似还有着心脏呼吸般，趴在地上死命喘息。</p>
<p>「啊……啊啊……要……泄了……啊！」异样转变的五官触觉，正在樱子新生的胴体内迅速产生可怕变化，激动尖叫的缝合肉魔，就在可怕疯狂的交合融合下，逐渐产生出新的变化。</p>
<p>「哈喝……你……是我的……嘿……嘿……」背后魔怪突然间血肉模糊地崩裂散开，剩下一排的肋骨脊椎，竟随着两截断骨，缓缓埋入女体背后。</p>
<p>随着喀吱、喀吱可怕的钻研磨擦声中，没过多久，背后一整具开散的骨架，竟然就这样逐渐像穿衣服一般，一吋、一吋慢慢地透入到垂死的朱雀体内。</p>
<p>「真美妙的合体呢，嘻嘻嘻……哈哈哈……」</p>
<p>「既然是我妹妹，没有理由让你当条没有自我的屍怪，那太便宜你了……」</p>
<p>就在茉莉子眼里出现一丝狡狯表情，嘴里继续默念着某种至邪诡异的神秘咒语.</p>
<p>「波波……」经过脖子上魔钥，开启出一道樱红射线注入魔怪体内后，原本应该已死之躯，却突然间又站立起来。</p>
<p>散发桃红异光的肉体上，苍白的脸皮受被吸盘拉扯之下，剥去了薄薄一层油脂般的皮膜，浑身湿油黏腻的樱子肉体，无意识地爬起身来，脸上备受摧残的伤口、皱纹、缺陷，竟然一一消失了，留下的，是接收少女奶油般的细嫩肌肤.</p>
<p>混合成的肉体，除了一张清晰雪白的樱子脸皮外，竟似完全吸收朱雀身上一切，从一名二十六岁熟女，彻底被折腾不成人形的悲惨模样，再一次蜕变成年轻、娇艳、又充满着光泽与弹性的少女模样。</p>
<p>「拉唔沙……拿仵干达哈……睁开你的眼睛……樱子……」</p>
<p>当茉莉子念完咒语之时，双眼无瞳的黑峻眼珠却突然张开，女体的发色渐渐由黑赤化成樱花般粉红鲜艳.</p>
<p>身上的变化不只於此，深色的乳晕、肉唇，也在这股异光的感应之下，竟然逐渐变得如蜜桃般的鲜嫩性感。</p>
<p>「睁开眼……我命令你。」突然，当樱子眼珠蜕变回正常瞳孔时，四肢开始能够活动的女人，却是立刻瘫软在地，僵硬的表情似乎正逐渐地苏醒过来。</p>
<p>「喝……喝……茉……茉莉子……」蜕变完成的樱子，在看见姊姊的第一眼，仍然无法释怀地想要挣扎与哀叫，但湿滑的纤细肉体却软跪地站不起来，主动翘高的双臀，竟然还不停挺高地微微摇晃。</p>
<p>「嘻嘻……看来当了好一段时间的母狗，一时间还改不过来呢。」</p>
<p>「啊啊……我……是怎么回事？」发觉自己正像头母狗一样频频猛摇屁股的樱子，此时双手也没闲着，拉下胸前内衣，一面开始搓揉着两团像奶油般嫩白的性感玉乳。</p>
<p>「樱子……醒来后该怎么做？我的小宠物……」茉莉子挑逗般的淫邪眼神让血亲的妹妹浑身不自觉冷颤起来，不知受到什么力量影响，这副年轻的肉体扯下残破的衣物，就这样一丝不挂地走到姊姊面前。</p>
<p>「不……我……啊！噁……啊啊啊！」</p>
<p>接着，樱子却是发出尖锐地可怕哀号，因为火辣辣的屁股后方，好像有什么力量将脊椎狠狠抽出，就在自己看不见的背膀上方，好像还有液体正滴落在自己湿黏黏的屁股上。</p>
<p>「嘿……嘿……」阴森的声音在樱子身上格格地怪笑着，雪白的背肌上面，很快地还各自钻出一条像剪刀般的血骨手臂，张牙舞爪的模样，好不可怕！</p>
<p>「不……唔呜……呜……我不要！」浑身剧变成一条蠍形姿态的樱子，满脸痛苦不堪地发出嘶哑呐喊。</p>
<p>「嘿嘿，又进化了，变成淫兽之后，就不用担心屍肉日渐腐败的问题，只要补充点人的血肉，要维持生理机能不是问题.」</p>
<p>「嘿嘿……亲爱的……」在樱子看不见的头顶上方，似乎有个恐怖的印象正在她内心里凝结，不明白那是什么的女人，只能隐约听见背后沙哑可怕的叫唤声。</p>
<p>「不……我……死也……不要变成……淫兽……啊……」</p>
<p>樱子试图做出最后的挣扎，但手上依然很有规律地爱抚双峰，两截像蠍螯的巨夹撑起前身，颤抖的屁股挺着一条高耸却看不见的长尾巴，整副身躯就好像被人操纵一样，内心充满慌乱、无助与畏惧。</p>
<p>「可惜你现在已经是了，我的妹妹，嘻嘻嘻……」</p>
<p>「唔唔……啊噁……」当茉莉子话刚说完，樱子苍白的脸颊上，竟立刻涨红地开始呕吐，没多久时间，两条紫青粗大的蛇状淫物，似乎又开始从她嘴里往外抽递钻出。</p>
<p>「唔噜……噗吱……噗吱……」双眼紧闭的樱子，似乎无法阻挡这肉体异变下的种种刺激，嘶喊的脸蛋再度睁开时，眼睛，竟然又是一对漆黑无瞳的可怕神情。</p>
<p>「啊啊……杀……杀了我……唔噁……唔……」</p>
<p>「别傻了，你是我好不容易创造出来的合成淫兽，怎能让你这么简单地死去？」</p>
<p>茉莉子缓缓坐在樱子魔化后的躯体上，手里不知对那条「尾巴」的东西做了什么，腹中的淫物似乎开始兴奋地肿大许多，并且将累积的大量精液，一次又一次从女人嘴唇里断续、断续地，不停射出黏稠腐败的混浊汁液。</p>
<p>「以后，可不许再说出这种任性话，听见了吗？」茉莉子似乎并非在对樱子交谈，反而像似对屁股后的那条「东西」，命令般地指示着。</p>
<p>「是的……亲爱的……嘶嘶……」</p>
<p>阴森的尾巴发出不像人地古怪声响，彻底陷入绝望与恐惧里的樱子，只能从火辣辣地快感抽搐中，一次又一次地颤抖承受着，根本无法终止发自於娇躯内的这场淫邪肉奸。</p>
<p>「唔唔……噗吱！噁……死了……啊啊……噗吱！噗！」停不了的黏精早已模糊掉女人的视线，湿黏的脸蛋上，堕落的表情开始抽搐地癡呆傻笑。</p>
<p>看着自己一手主导的可怕戏码，茉莉子似乎十分得意，妹妹最终非但不得好死，而且，还要连死都没办法解脱，成为一条怎么也离不开被淫兽强奸的淫邪宠物。</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[第三十六章]]></title>
            <link>undefined/10/036.html</link>
            <guid>undefined/10/036.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="第三十六章" tabindex="-1">第三十六章 <a class="header-anchor" href="#第三十六章" aria-label="Permalink to &quot;第三十六章&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>清晨</p>
<p>滂渤的雨滴，像在洗刷罪恶，一晚骤雨，玉露，窸窣地拍打着道场四周。</p>
<p>床上的少年，彷彿噩梦初醒，一夜狂欢，琼浆，稀落地洒满在女人身上。</p>
<p>眼睛直视着天花板上，发泄后的少年，脑海中像纸一样的空白。</p>
<p>道场上的床舒服地让人想不起一切，不明白这样的事从何时开始，又是为甚么会发生。</p>
<p>「嗯……」肚子里刚吞下精液的女人，嘴巴依旧兴奋不已地舔着肉棒，另一名女子趴在床边，像头找寻猎物的母狗，她的舌尖，从男人下体一路舔到嘴唇，贪婪地吸咀着舌头，浓郁的淫媚，一边呻吟，一面用力排挤，好让屁眼内的白精，缓缓地再滑出体外。</p>
<p>「阿姨……」幸男伸出的手掌，很自然地放在茉莉子胸口上，银环下的玉乳左右摇晃着，很舒服地享受着姪儿亲密的挑逗爱抚。</p>
<p>「啊哈！」</p>
<p>「咕……唔嗯……」下体的女人，将肉棒完全套入自己嘴里，身为母亲的百合子，嘴巴还来不及将残留的精液吞下，肉棒内却再一次直接将黏黏热液从喉咙滑到胃里面。</p>
<p>「妈妈……」幸男将肉棒抽出母亲体外，勃起中的淫茎，竟似每射完一次，就会变得越加精壮雄伟。</p>
<p>「换……换我了……哈……」贪婪的淫妇将自己雪白的和服扯开，红润的骚穴，早已被自己手淫地十分湿润，拾起男人的阳物，噗滋一声，就像喷汁的水果般，无比滑润地将肉棒完全吸住。</p>
<p>「哈…啊啊！好……对……用力插……插死我！求你……啊啊……啊哈！」</p>
<p>幸男很自然地抓住阿姨身体用力抽插，捣入子宫的硬物，竟似根肉棍在肚皮上来回起伏一样，激烈的抽搐模样，彷彿能带给茉莉子无比酥爽而放声浪叫。</p>
<p>「我……这是……怎么了？」打从醒来之后，幸男身体就被这两头飢渴的母狼紧紧纠缠，一次又一次的射精，却让少年对自己身体越来越感到陌生。</p>
<p>肉体很自然地清楚女人需要，每满足对方一次，体内就多了一股莫名的欲望，即使不停地性交过一天一夜，发泄不尽的无穷淫欲，依旧让他流连在这两名至亲血缘的淫妇身上。</p>
<p>「啊啊！要死了……啊啊！顶……深一点！啊哈！」一波又一波的浪叫中，穴里的大肉棒却长出一颗颗骨碌碌地圆肉珠，彷彿呼应着女人而改变，不停摩擦之下的阴道肉壁，让飢渴的欲女终於一饱期待许久的性爱解放。</p>
<p>「这是怎么回事？」内心充满着无法解释的疑惑，幸男的身体，却很老实地执行着自己不明白的邪恶欲望，不停将爆发的精液，注入茉莉子发烫的阴唇内。</p>
<p>「别害怕……孩子……哈……」百合子将儿子手指塞入肉唇里，嘴唇贴在他的耳旁，彷彿明白他此刻心中的所有疑虑.</p>
<p>「是……别怕……你是我们的……啊哈……」柔媚无力的茉莉子，似乎获得了巨大满足，淫乱的蛛蛇魔女，几乎是头一次露出完全虚脱的模样，柔软地伏在姪儿胸膛用力喘息。</p>
<p>舍不得放开的淫妇们各抓着幸男的一只手，用力将湿唇内的精液给抠出，然后放入自己嘴里咀嚼一阵，再把遗精送入对方口中，就像在把玩最珍贵的琼浆一般，开心地用精液舌舔在姊妹白皙的脸颊上，热吻的丰唇还轻咬着彼此舌尖。</p>
<p>「唔……」眼前的这一幕，让幸男的阴茎又再度起了反应，当肉棒挺高之时，睾丸的下方却伸出一条同样粗长的大阳具，形成一对摇晃凶猛的淫猥模样。</p>
<p>「恢复的好快……嘻嘻……真有精神……」百合子兴奋地称讚着儿子，手中与茉莉子各抓住一条肉棒，小心地让勃起的硬物，能继续填饱她们的飢渴。</p>
<p>「好奇怪……我……会变成什么样？」</p>
<p>「好孩子……别怕，我们会好好教你的……在成为真正魔主之前，还要更用力地喂饱妈妈！啊啊……哈！」这一次，百合子是独自地享受这两根肉棒，塞满满的下体，让母子两人同时发出酥麻的淫叫声，多次射精后的大淫物，又再度突变成更凶猛的肉锥，火辣辣地顶到子宫里面。</p>
<p>「哈……哈啊……呼啊啊……哈哈……啊……啊……」</p>
<p>嘴里吻着茉莉子，手里抓着母亲的细腰，着魔般的少年肉体，好像不把女人所有孔洞塞满以前是不会罢休。</p>
<p>「这里……哈……该填饱这里……还要……啊哈！」淫邪魔女死命地将幸男手指塞入肉穴内，彷彿已等不及百合子结束，湿淋淋的淫唇就连一刻都忍受不了，必须要更滚烫的精液才能抚平飢饿.</p>
<p>「喝……赫赫……赫……」他要尽情地在女体内发泄，要更用力地插死这些淫妇，更疯狂地肆虐、抽插、抽插……</p>
<p>一个月后</p>
<p>神社外的世界，正在快速地坏破沉沦，突变的怪物，异种的昆虫，就在很短时间里，造成一连串无法想像的重大灾难.</p>
<p>没有人知道这些怪物从哪里来，有什么目的，只知道，巨虫来源由圣山方向倾巢而出，而且繁殖奇快，巨大体型能轻易地就将脆弱人类给直接切开.</p>
<p>更可怕的是，有些变种甚至会藏在人体里面，没有发作以前，根本就难以察觉是否被幼虫寄生。</p>
<p>魔物的出现，让人类措手不及，在抵禦攻击中，很多城镇相继沦陷失守，魔虫还会利用女体进行另一波繁殖，甚至连屍体都能用来孵化次等异种，千奇百怪的各型魔物，彷彿将人类一手建立的文明世界，再度颠覆成物竞天择的肉食时代。</p>
<p>军事力量，无法有效地灭绝这些繁殖力超强的巨兽，无畏痛楚、没有恐惧的虫族大队，就这样一再地攻陷许多重要设施，无处避难的人类，最终不是沦为虫的食物，就是成为生育的工具。</p>
<p>就在魔物肆虐的险恶环境下，庆幸的是，被神圣力量保护的寺庙，却能发出一种清圣之力令巨虫不敢靠近，也因此，全国各地闻名的神社寺庙，一时间都成了保护难民的最佳收容所。</p>
<p>这其中，又以里高野山的圣宗禅社，被推举为对抗魔物的总指挥中心，毕竟禅宗最重要的灵修会议，便是由此召开.</p>
<p>相对於各地正在凝聚的光明力量，唯有一处寺庙，却是人们避之唯恐不及的，那便是位在圣山里面，神代家的静庵神社。</p>
<p>自从阴祭之月后，许多神秘失踪的寺庙住持、弟子，都曾前来神社寻找，但几乎只要进入圣山的人，往往全都下落不明。</p>
<p>而在发生巨虫灾难过后，人们也不禁开始怀疑，圣山内的神社只怕是凶多吉少，就算住持百合子的法力如何高强，转眼恐将沦为恶虫们的食物。</p>
<p>但，一向人烟绝迹的魔物禁地，如今，大批圣僧、神尼却全都集结到山底下，因为，里高野山最重要的祭神女，日御跟月读这两个双胞姊妹，竟然在同一天内遭受猛烈攻击，并且还被一群巨虫妖怪给强行掳走。</p>
<p>无法继续坐视妖魔为祸的正道人士，纷纷加入这场被视为最终抵禦的圣战中，集聚越来越多的反动力量，他们不仅要上山营救神女，更打算一劳永逸地，将所有怪虫魔物通通消灭乾净.</p>
<p>道场内</p>
<p>神女的手被紧紧地拘束着，双手高高地垂吊在梁柱上面，上身雪白的和服脱到了腰系以下，彷彿像一具供人欣赏的华丽娃娃。</p>
<p>她的名字叫作日御，已经被绑在这里一天一夜时间，原本还有一名孪生妹妹月读，跟她一块被绑在这里，但在不久前被带走后，便情况不明。</p>
<p>清晨的神社，紧闭的木窗让空气像快窒息一样难受，女人的呻吟，在黑暗中显得格外阴柔妩媚，发出的吸逤声音，好像嘴里正在舔着某种东西一样。</p>
<p>「呼呼……唔……」嘴里的禁制器让她说不出话来，无力施法、也无从抵抗的圣洁神女，只能望着阴森幽暗的道场角落，身体像极了一条待宰的赤裸羔羊。</p>
<p>「你这淫乱的东西……继任的仪式马上就要开始，还想再纠缠多久？」</p>
<p>「喝……喝……」对於茉莉子的问话，正在剧烈动作的女人，只是发出低鸣地喘息声，并没有多余气力回答对方。</p>
<p>「该适可而止了，你这不知满足的淫娃……」当清脆的巴掌声打在女人屁股时，一阵舒爽要命的淫叫声，立刻从她的嘴里酥麻麻地哀叫失声。</p>
<p>「唔唔！」被绑的日御浑身不停地颤抖着，因为那样失魂落魄的浪叫声，听起来却像妹妹所发出来一样熟悉。</p>
<p>「不……不行……我还要……再一次……再一次……深一点……唔！」</p>
<p>「真是无比贪婪的表情，魔茎散发出的精气，果真能让神女沦为普通人一样。」</p>
<p>「嘻……快把衣服穿好，仪式马上就要开始……」发出声音的女人，像似替丈夫打理的娴熟妻子一样，十分体贴而细腻，彷彿这一切，是她每天例行的工作之一。</p>
<p>似乎没有人顾虑到，一旁仍被吊立的日御神女，阴暗中的三个人，依旧持续进行一种淫邪、放荡又十分缓慢的梳妆准备。</p>
<p>「嗯，服贴程度似乎还好，会很紧绷吗？」大约过了一个多钟头，准备工作才大致妥当，而女人的呻吟声，也在这个时候突然终止。<a href="http://Zei8.me" target="_blank" rel="noreferrer">贼吧Ｚei８。ＣＯＭ电子书下载</a></p>
<p>「不会。」回答的音调听起来是女人没错，而且还是日御所十分熟悉的声音，这让原本就十分诡谲的气氛，更加显得古怪。</p>
<p>「真是美极了，看来充分的高潮能让肌肤变得更加紧緻光泽……唯有这身皮肉，才够资格用在如此重要的场合上。」</p>
<p>准备就绪的女人，缓缓走向被缚的神女身旁，眼里看着妹妹月读身穿华丽绸缎走向自己，日御却是拼命地扭着身躯想要呼叫。</p>
<p>「你想说什么吗？」月读将日御口中的禁制球解下。</p>
<p>「月读！快……快点将我解开……」尽管眼前的月读表情有些微异，但那张相同的脸蛋与身形，却是双胞姊妹的她，所不可能认错的。</p>
<p>被唤做月读的女子，缓缓地解开日御的拘束，激动的姊姊立刻紧抱妹妹，脸上的泪水不听使唤地开始啜泣起来。</p>
<p>「呜呜……太好了，你吓坏我……呜……你没事就好……」方才明明听见叫声的日御，如今看着月读安然无事的模样，满心的恐惧忧虑才逐渐地缓和下来。</p>
<p>「你怎么了？月读……怎么一句话也不说？」搂抱中的妹妹，似乎显得冷漠与陌生，而且身上的味道，似乎有种说不出来的古怪。</p>
<p>「别弄髒我的皮肤.」月读竟然抓住姊姊的头发，并且粗暴地将她强压在下体位置上。</p>
<p>「啊啊！月……月读……你干什么？」惊慌失措的日御，根本不晓得这是怎么一回事。</p>
<p>「我不叫月读，你所看到的，不过是我新换上的皮而已。」</p>
<p>「你……你说什么？」惊恐万分的日御，怎么也没想到，从孪生姊妹口中，竟然会说出这样的话来。</p>
<p>「她粘得这么紧……死都不放，看来是不想离开我……」月读撩起衣袖露出细腻的手腕，似乎，光滑的肌肤比起妹妹以前，更加粉嫩通透。</p>
<p>「你……」</p>
<p>「在仪式开始之前，两个妈妈还有得忙呢，暂时用你得嘴来打发点时间.」</p>
<p>只见月读鲜艳的罗绸下方，竟缓缓伸出一根粗黑肥大的螺旋淫物，而且，还在日御面前，勃勃硬挺地上下摇晃。</p>
<p>「啊！」尖叫的神女本能地想挣脱手掌，但肉眼所看不到的浓郁秽气，却从发烫淫物中，不停撺入她的口鼻里面。</p>
<p>「噁噁……唔呕……」强烈的腥臭与怪味直冲脑门地让人难受，但片刻的挣扎过后，日御的双眼却开始黯淡下来，吐出的舌头垂着黏黏地唾液，晕红的脸颊，像似发情般陶醉。</p>
<p>「舔它。」命令声音刚说完，粉嫩红舌，立刻抠挖着一条不像阴茎的大淫物……</p>
<p>圣山沿途</p>
<p>「恶灵退散！恶灵退散！退散！」手持念珠的神僧，惊险万分地净化了一头巨蜂，虽然他所发出的圣光的确具有灭魔之力，但面对体积如此庞大的怪虫，仍必须谨慎小心，否则随时可能被尖锐的勾爪所刺伤。</p>
<p>「轰隆！碰！攻击！」大型火炮炸开了沿途摆放的巨卵，人类发明的兵器，虽然对移动超快的巨虫失效，但对不会动的物体，却仍十分管用。</p>
<p>「喀啦……喀啦……喀啦……」重型的坦克大炮也加入了圣战行列，原本被虫族消灭地溃不成军，如今受过神力加持的武装部队，也纷纷重新投入这场史无前例的灭魔行动。</p>
<p>晴空之中飞过数架侦查用的幻象机，向别国借调而来的军事力量，一再地宣示着人类企图灭绝虫难的种种决心。</p>
<p>「停！」往圣山方向移动的军队，在挺进神社周围时，却被眼前异样景象给震摄住。</p>
<p>「这……这是怎么回事？」</p>
<p>只见平坦的神社四周，此刻竟成为与世隔绝的孤岛，所有通道全都陷落成峭壁深渊，被阻隔在中央的道场祭坛，却是完全构筑在一根诡异通天的巨木上头.</p>
<p>「佛祖慈悲啊……这……难不成这就是千年以前，阴魔种下的「魔源树」吗？」德高望重的佛陀满心讶异地看着这片景象。</p>
<p>「天啊……难道……这就是恶魔创造出来的世界？」</p>
<p>数千丈的深渊底下，似乎便是孕育魔虫的主要发源地，地心窜出的巨虫，似乎正在到处找寻着可口的新鲜食物。</p>
<p>「方丈，已经过不去了，我们现在该如何是好呢？」一名身着军装的自卫队员，心理十分担忧地向带头方丈问道。</p>
<p>此人的身份正是圣宗禅社的住持：弁莲方丈，而日御与月读姊妹，更是他精心调教的闭门弟子。</p>
<p>「等……等等……那……不是百合子住持吗？」</p>
<p>就在巨树撑拖的道场内，此时缓缓地将大门打开，里面，走出两名娇艳欲滴的妩媚妇人。</p>
<p>一袭金色和服的百合子，白细脚踝下拖曳着婚纱般的长裙，宛如性感的夜女王，一身比油脂更加雪亮的肌肤，挺着呼之欲出的丰满巨乳，举手投足间，不停地散发出一股迷人诱惑的吸引力。</p>
<p>以往乌黑的秀发，如今却像裹上金箔的丝绸般随风飘逸，勾魂般的眼波，彷彿有着难以捉摸的神秘魔力，只需与她对望一眼，整个人连魂魄都好像会被吞噬掉一样。</p>
<p>一旁黑纱华服的茉莉子，白皙颈子后露空着白玉般的雪肌，犹似变态的虐女王，肉体拘束着各种特制的虐具，轻薄蕾纱底下暴露出无毛耻丘，傲慢的姿态，自然地流露出一种无法抗拒的侵犯性。</p>
<p>粉红色的迷你肉裤，不仅火辣地将外曝嫩唇完全凸显，湿淋淋地淫穴，甚至钉满好几颗的银珠与唇环，浑身意淫气味浓厚，只要靠近她的人都难逃被奴役的命运.</p>
<p>尽管两人身上的气息迥异，但在雪白外露的肚皮上，却是同时出现怀胎数月的孕妇模样。</p>
<p>「这怎么可能……她竟然还活着？她……她的肚子……」在场有不少人都是百合子的旧识，没有人肯相信，以往那个优雅端庄的巫女住持，现在……却是不停散发出淫乱妖媚的浓艳气息。</p>
<p>「那女人真的是百合子吗？怎……怎么会这样？」</p>
<p>议论纷纷的声音，充满着惊讶与诧异，不久前还是灵修会议的重要成员，才短短一个多月不见，百合子的模样，竟会起了一百八十度大转变。</p>
<p>浓艳性感的尤物，早已失去了庄重清修的外表，圆滚滚的大肚子，甚至已经鼓鼓地像快生了一样。</p>
<p>「弁莲方丈……各位远道而来的朋友，欢迎你们……」百合子说话时显得吃力，似乎肚子里所怀的「肉胎」，比起以往虫胎有更明显地孕妇症状。</p>
<p>「请……原谅我跟妹妹身体……情况……不能远迎……」双手捧腹的绝美少妇，尽管浑身流露出人母的韵味，但那妩媚诱人的性感气息，却一点也不因怀胎而有所稍减.</p>
<p>极度在意自己肚子的美妇人，竟然还将手指直接伸进骚穴里不时拨弄，双脚高跪在场外的仪式台上，如此众目睽睽之下，淫乱的意味简直无比浓烈。</p>
<p>「我佛慈悲……」闭上眼睛的上人，至今仍不肯相信眼前的画面，这里有不少神尼高僧曾与百合子同修将近二十年，而如今变成这般景况，只能以不忍目睹加以形容。</p>
<p>「今天……是小儿的继任大典……特地请……大家……啊啊……」</p>
<p>「这……是怎么回事？百合子主持，请你说清楚点.」百合子的话让众人百般不解，静庵神社千年一例只有女子才能继任主持，何来儿子继承得道理呢？</p>
<p>更何况这里一切全都诡异极了，凶恶的巨虫仍在地心底下不停盘旋，彷彿一场早已预谋好的计画，正等着他们前来。</p>
<p>「是，等……疼……你踢的……妈妈好疼……啊啊……」百合子抱着圆圆的肚皮，好像里头正在胎动，答话还不时发出抽搐地断续呻吟，彷彿随时都可能提前产下胎儿。</p>
<p>「你……」身旁不安的众人也开始鼓譟起来，对於百合子姊妹如此地骇人模样，简直就像怀了鬼胎一样，让人打从心里地感到畏惧。</p>
<p>「这底下的虫是怎么回事？神女呢？日御跟月读被你们藏在哪里？」</p>
<p>「嗯，可以开始了……」</p>
<p>挺着肚子的茉莉子，缓缓退到后面将布帘掀开，只见道场内，双胞的姊姊日御，正翘高屁股，用贪婪的唇舌，努力地在长相完全一样的月读身上，使劲地含舔磨蹭肉棒……</p>
<p>「啊！日……日御？」场上多数人不是神女师长、便是里高野山的信徒，眼看如此难堪画面冲击所有人视觉时，发乾的喉咙里，却几乎吐不出半句话来。</p>
<p>「啊啊！是……月读……神……神女？」</p>
<p>众人心中亟欲搭救的两名神女，如今，却用一种颠错淫乱的姿态，让世人看清楚这对姊妹的乱伦面目。</p>
<p>「怎么回事？日御！」里高野的神尼们大声呼叫，不肯置信，自小冰雪坚贞的月读神女，怎么会长出一根像男人模样的肉茎，而且，她的姊姊日御，竟然像着了魔似的，不肯松开嘴巴地拼命吻舔那根淫物。</p>
<p>「差不多了，来吧。」茉莉子将两人分开，把日御身体固定在台上，取多一串乳白色的大念珠，将一颗颗卵球般的透明东西，塞进她的阴唇里去。</p>
<p>「嘿嘿，这些念珠是身为住持的必要法器……它不仅吸收过上任魔主的阴灵，而且还曾孵化出最完美的虫体，如今虽然阴灵已经封印，但强大能量依旧没有散去……」茉莉子一面将庞大的念珠塞入阴道，直到几乎再也挤不进去时，才把剩余部份改填入屁眼里面。</p>
<p>「唔……唔……啊啊……」日御嘴里发出悲鸣，脸上的表情，却似乎更期待有东西能送入骚穴内，一解骚热与痛苦。</p>
<p>另一边的百合子，仔细地替盛装打扮的儿子整理梳妆，弯下腰，将沾满日御唾液的邪恶肉茎，重新舔乾一遍。</p>
<p>「嗯……我的儿啊……仪式结束后，你就是神社的新主人……」百合子捧着肚子里的胎体，似乎还是她与儿子留下的宝贵结晶。</p>
<p>「……」</p>
<p>「妈妈不再是妈妈，没有任何人能领导你……你是我们主人……永……永远远……啊……」</p>
<p>百合子将湿润淫水充分涂抹、摩擦在粗大淫茎上面，领着「穿上月读肉体」</p>
<p>的儿子，来到日御背后。</p>
<p>「奸了她，吸乾这两人的神力后，千年的魔力就会完全觉醒！」当两名美妇领着粗大肉茎，缓缓送入日御的肉唇时，被阻隔的正道人士，却再也无法忍耐的睁眼看下去。</p>
<p>「住手！快……快让她们停止！」台下的景象众人早已看得一清二楚，但不少高僧直到此刻才终於弄清楚了一件事。</p>
<p>「魔源树内……是阴魔之主！他要复活……不……不可以让她们这么做！」</p>
<p>「方丈！」</p>
<p>「这……这是阴谋！是恶魔的阴谋……来不及了……快……攻击她们！」清楚的指令，让自卫部队开始将大炮转向神社，佔住空中优势的轰炸机，也开始听候指示地在天空与巨虫展开缠斗.</p>
<p>「杀死他们！」</p>
<p>「碰！轰动！」大型炮弹在方丈授意下，竟已不顾两神女的安危，用尽一切能动员的力量，全力发动攻击。</p>
<p>没想到当火炮飞向神社的仪式台前时，竟被快速包覆的树藤给挡在外头，剧烈的轰击虽将树根给炸穿一个大洞，但里面的四人却好像一点事也没有，低鸣的呻吟叫声，开始从日御的嘴巴里清楚地传了出来。</p>
<p>「还在等什么？决不能让仪式完成……快……继续……快！」</p>
<p>经过方丈的一再吆喝，所有聚集的军事武力，更是疯狂地对倍受保护的神社发出总攻击。</p>
<p>只是，尽管人类的攻击毫无止歇，但愉悦酥麻的浪叫声音，却没有因为轰隆炮声而消失不见。</p>
<p>片刻过后</p>
<p>偌大的魔源树上，主干四周也已焦黑一片，就在充满炸裂弹痕的部位上，突然间失去了神女清晰的呻吟声。</p>
<p>「停！停止攻击。」指挥部队的团长收到方丈讯息后，暂缓了绵密交替的攻势。</p>
<p>炸穿的树皮开始逐渐一一剥落，出奇的是，那些源源不绝的巨虫在面对此等强烈攻击时，竟然没有倾巢而出地保护捍卫，似乎，没有将这场人类发出的怒吼，看在眼里似的。</p>
<p>当树囊里的神社再度出现众人面前时，日御的双眼已经完全翻白，下身像条母狗般地趴伏在前，后方溢出经血的肉穴内，正快速地排泄出超巨量的乳白黏液，圆圆隆起的大肚子，好像正被什么样硬物给鼓动地前后摩擦。</p>
<p>「怎么回事……日御……」</p>
<p>「月……月读？」诡异的两名双胞姊妹，此时发颤的躯体内，正逐渐演化成叫人难以想像的可怕巨变。</p>
<p>满头乌黑长发的日御神女，脸上正充满着无法言喻地複杂表情，上扬的嘴唇慢慢地越张越大，突然，一阵激烈的白色光波，竟然由她嘴里发出最炙热地毁灭性热液！</p>
<p>「啊啊！」只见位在白色热液前的所有阻碍，竟然在一瞬之间就全数被融化了！</p>
<p>可怕的变化不只於此，天空中的三架战机，却在雷达还没锁定之前，眼睛却真实地看见一名长着薄翼的赤裸美人，竟朝自己机身快速靠近。</p>
<p>「啊啊……这……这是什么？」</p>
<p>妖艳女人身后像似长出一对蜜蜂般的翅膀，拍打时还不时会洒落着金色磷粉，眼看就要撞上去的飞行员，已经顾不得闪避地直接与对方正面接触！</p>
<p>「轰隆！」</p>
<p>就连其他驾驶员都没来得及看清楚，腾空的女人却如飞弹般穿透过战机舺板，一连串巨大的爆炸烟雾中，惊险侥倖地按下逃生钮的飞行员，却是随着座椅一同被弹飞到机舱外面。</p>
<p>「呼……你还好吧？那是什么东西？」另外两架战机上的队友，连忙询问失事逃生的夥伴。</p>
<p>「女人……是……是女人啊！」</p>
<p>「你说什么？」由於距离相距甚远，听不懂同伴意思的两名队友，根本看不出他是如何被异物给击落。</p>
<p>「嘻嘻……嘻……」就在飞行员向地心引力坠落下去之时，没想到在他面前，竟然又再度出现那名绝色娇艳地神秘美女……</p>
<p>「重複，听不清楚……重複一次……」问话的声音由头盔内的耳机传出来，但脸色充满惊慌的飞行员，已经顾不得该怎么回答队友的问话。</p>
<p>「嘻……我美吗？」女人的眼波像似有种特殊魔力，能让男人的血液加速，下体老实地产生反应。</p>
<p>「美……」几乎快说不出话的飞行员，激动的情绪甚至连心都要跳出来一样，脸上的头盔被女人给取走，在急速向下坠落的惊慌当中，竟然是下体衣裤被尖锐地指爪给抓破开来。</p>
<p>「很好，这里倒是十分老实……」指尖还长着一根根尖锐的勾爪，逐渐异变当中的性感美女，竟然用她雪白的肌肤贴附在飞行员身上，用力地摩擦、挑逗，让那条发硬的淫物快速地产生更直接反应。</p>
<p>「在你死之前好好享受吧……嘻嘻……我会快一点吸乾你，不会让你痛苦就是……」没想到女人才一下子功夫，就将飞行员的生殖器给塞进自己极度湿润的嫩唇里，巨大的吸力与血液逆流般地酥麻滋味，才短短几秒时间，就让男人完全迷失，甚至忘了自己正在高速下坠，面对死亡。</p>
<p>「摇……摇！哈……用力……更用力一点……哈哈……啊哈！」几乎是主动扭腰摆臀的虫化美女，马上就挤出一阵阵又浓又腥的滚烫精液，双手不再环抱着对方，任由失去价值的躯体自生自灭！</p>
<p>「呼呼……不……啊啊啊啊！」只见垂直下坠的飞行员，脸部的肌肉却痛苦地挣扎扭曲，彷彿有虫在里面爬行般可怕，完全忘了该打开椅垫中的降落伞，竟然让自己直接地就坠毁在地面上。</p>
<p>「轰隆！」只听见轰隆一声，原本应该顺利逃生的飞行员，却只留下爆炸后的黑烟，袅袅地在地面上升起。</p>
<p>「快回答！快回答！可恶！」眼看着队友竟然死的不明不白，仍在天空中盘旋的战斗队员，却始终也没有察觉到巨虫行踪或任何异象。</p>
<p>「啪！」突然，一名队员的机窗上，竟然攀扶着性感的裸女，雄伟的巨乳佔满了他的视线，湿润的蜜处里，甚至还看得到流出来的余精，一丝丝沾粘在高压窗的玻璃上……</p>
<p>「啊啊！这……这是……」</p>
<p>「嘻嘻……该你了……」趴在机窗上的百合子舔了舔舌头，彷彿像似见到蜜的黄蜂，不把对方撷取乾净以前，是决不罢休！</p>
<p>「轰啊！碰隆……轰动！」</p>
<p>淫艳的女人，并没有化身成超巨大的蜂后形体，但那接二连三的爆炸震撼，却让人类仰赖的空中优势，瞬间消失於无形……</p>
<p>此外</p>
<p>骚动中的军队里，很快地也传来一连串地震般的巨大动荡，地心的悬崖边，竟快速地钻出一群又一群的人形巨蛛，大批敏捷的异变蜘蛛，彷彿早已埋伏了许久时间，就等着此刻一鼓作气地发动攻击！</p>
<p>「嘿嘿……哈哈……你们都要死……哈哈哈哈！」为首的黑色蜘怪，下体还牵扯着数条蛇体，下躯形成三对锐利无匹地钩状利爪，只要被牠刺上，就算是无比坚硬的坦克装甲也能直接贯穿舺版。</p>
<p>「哀啊！」只见咻咻给声，女人上身的黑色巨蛛，却已经用她锐利地双爪削断不少颗的头颅.</p>
<p>「小心！散开……使用圣光……结印……」突发的混乱打断了人类攻击步骤，巨变后的茉莉子，除了上身依稀看得像女人型态外，腰身以下与双手四肢，早已是蜕变成不折不扣地蛛型妖怪。</p>
<p>「嘻嘻……嘶……吓哈！」巨型的蜘蛛上身，依旧保持着茉莉子的外貌，妖艳的魔物将人类当成玩物一样，肆虐之处，还不时用残暴方式将脆弱人躯截肢切残，就是偏要让对方痛苦哀号，却不能立刻死去。</p>
<p>「唔啊！」眼看茉莉子竟是砍头如捣葱般轻松，一名早已吓傻的自卫队员，竟然忘了对方早已不是人类，双脚登地就跪在茉莉子面前，才刚哀声求饶，双脚却立刻被蛛型地利爪，给直接切断。</p>
<p>「饶……命……啊啊！」</p>
<p>「嘿……嘿……」眼看这男人如此没用的模样，茉莉子竟然将对方身体给「检」了起来，并且将失去双脚的男人衣裤划开，让露出的性器缠在自己腰部以下。</p>
<p>「唔唔……呕……呼呼……别……别杀我……」脸上尽是吓呆的惊恐模样，不仅连身为人的自尊都没有了，甚至，连一点该反击的意识也已不复存在。</p>
<p>「真没有的东西……我可以让你多活一会，但你值得我这么做吗？」</p>
<p>「是……是！我什么都愿意做……只要饶了我……我……」</p>
<p>「是吗？那也要你身体耐得住才行，哈哈哈哈……」茉莉子话刚说完，下体四对利爪却突然刺进对方缺掉的两脚内，把男人残破地肢体当作玩偶般「挂在」</p>
<p>胸前，一面还威吓他，主动把阴茎插进毛茸茸地阴处里面。</p>
<p>「弄进去……更用力的插！直到让我高兴为止！知道吗？」</p>
<p>「哀啊！是……是！啊啊！是！」大量的鲜血不停洒落在虫躯脚爪上面，邪恶的女人，竟将仍在溢泄的人血，仔细地涂抹在自己脸上。</p>
<p>「哈哈哈！用力点！你这没用的东西……嘿嘿……哈哈……哈哈哈哈！」茉莉子一面用脚爪威胁俘虏将肉棒插进紧密地淫穴内，一边，似乎还把他当成人肉盾牌地在人类面前炫耀。</p>
<p>「啊啊！唔呕……呼……呼……啊啊啊啊！」就在极度骇人与恐惧惊慌中，失血过多的自卫队员，却是不要命地挺直腰桿，疯狂卖力地屈服在魔女的淫威之下，这样可悲的画面，看在其他活着的人类眼里，无疑是一种比伤害更沈痛的无情打击！</p>
<p>紧接着，神社内的两人，很快又酝酿出另一波的白色热液，从日御嘴里再度射向人群的炙热液体，甚至连坚硬的坦克钢甲，都能瞬间融化成烂泥般的腐汁！</p>
<p>四散逃难的溃散群众，已经难以再利用神圣力量继续作战，丧失信念的加持后，很快地就连得道高僧也沦为巨虫们的腹中之物。</p>
<p>「快……通知山下接应部队……快上来……快……」眼看伤亡情况越来越严重，在局面演变到无法挽回之前，只有寄望山下安排的援军，能里应外合杀出一条血路。</p>
<p>此时的山下</p>
<p>一名浑身污秽，穿着破旧高中制服的女学生，晃晃忽忽地走进人群时，却因过度虚弱而昏厥过去。</p>
<p>「这是……小姐……小姐醒一醒啊！」昏厥的少女全身雪白，肮髒的污渍遮掩不住她娇媚地气质与容颜。</p>
<p>「逃……快逃……」晕厥的神智痛苦地呻吟着，少女似乎受过很大打击，嘴里不停呼喊地拼命挣扎。</p>
<p>「军医在哪里？快点……找个人来照顾她！」发出声音的男人，便是此次支援部队的总指挥，看过少女的情况之后，立刻要找人前来救治她。</p>
<p>「不，不用了。」突然，晕厥的少女又再度清醒过来，脸上的眼神跟刚才失魂落魄的模样全然不同，阴柔诡谲的笑容，正在那张娇媚动人的脸蛋上，透露出一丝神秘气息。</p>
<p>「小姐……你怎么会从山上下来？难道没有遇见另一批军队吗？」指挥官纳闷地质问道。</p>
<p>「他们很危险……没有通路回来，我可以带你们去。」少女的表情显得有些僵硬，彷彿像个傀儡般，没有感情地淡淡说道。</p>
<p>「这是真的吗？」少女的回答让指挥官满心诧异，因为许久的等待时间，第一军队，甚至连遭遇的通报讯息，都没有发佈一声。</p>
<p>这种情况如果不是攻坚的队伍全军覆没，便是无线的通讯装置彻底出了问题。</p>
<p>「指挥官！她的话……值不值得相信？」由於多数圣僧已经跟随第一部队前往山顶，余下的和尚尼姑，也感应不出女孩身上有无异状，还有究竟她是何来历。</p>
<p>「你们再不去，很快……会死很多人……」少女的话，一再刺激着指挥官的决定。</p>
<p>「好，由你带路……中队长，我跟两组游击队先上去，一小时后如果没收到进一步回应，你立刻将所有部队通通开上来接应。」</p>
<p>「是。」</p>
<p>「玄真方丈，也请你帮我们的武器加持，祝元比丘，劳烦你们两位随行我们一起上路接应。」</p>
<p>「我佛慈悲……我们明白。」</p>
<p>「随我来吧，我知道捷径可以快速上山……」就这样随行的人马通过蜿蜒小径，不走军团移动的大道，跟随少女身后，乘坐悍马军车浩浩荡荡地深入险境。</p>
<p>「停！」众人直到无法再用载具通行时，才逐一走进一处洞穴内。</p>
<p>「你们看！这里有颗卧佛头……」幽暗的潮湿洞穴内，经过手电筒的环照下，队员们发现了一颗倒毁的巨大头像。</p>
<p>「小姐……这里看起来并没有其他出路，究竟要怎么通往山上呢？」指挥官的问话少女却没有回答，只是队员的尖叫声，立刻引起所有人的注意。</p>
<p>「头……头！那些都是头！」只见卧佛头上的舍利子上，竟然是一颗颗地人类头颅，而且密密麻麻地攀在上面，不时还会发出悉悉逤逤地吵杂声音。</p>
<p>「啊啊！是……是活的！啊啊！哀啊！」没想到裸露的人头就像蜘蛛一样吸附在佛头上面，溢出血渍的大佛头，彷彿塞满了大块的腐屍肉块，供这群阴头食用。</p>
<p>「沙沙……沙……」直到牠们发现有人类踪迹时，大批、大批「活生生」的脑袋瓜，竟然就钻出八只脚爪，像蚂蚁雄兵般地倾巢爬向人群中。</p>
<p>「哒哒哒！哒哒！哒！」机枪扫射的断续声响此起彼落，但只有十多人的小团队，却很快便毫无声息的沈静下来。</p>
<p>一个小时后</p>
<p>率领另一队小组的中队长，沿途终於找到这处阴森的诡异洞穴，只是在还没进入以前，彷彿就已在外头听见女人断续抽搐的呻吟叫声。</p>
<p>「呼……呼……不……啊啊……不要！啊啊啊！」</p>
<p>「这……指……指挥官！」无比讶异的画面，平时道貌岸然的指挥官，尽管已经五十多岁年纪，现在却脱光了身子，在少女背后尽情地死命抽插着。</p>
<p>「喝喝……爽……爽死了……好紧……啊……哈……哈……」眼神古怪的指挥官使劲拼命地用骑乘姿势用力抽插，彷彿少女的嫩穴，能带给他无比强烈的快感刺激，嘴里贪婪地舔着对方的背，好像已经接近快要射精的程度了。</p>
<p>「唔唔……噁……」浑身颤抖的指挥官，胸膛突然穿出好几根肋骨，并且就像蜈蚣的脚刺般张牙舞爪，接着整颗头竟然整齐地被异物给夹断！</p>
<p>「啊！怪……怪物！」眼前的景象吓傻不少人，一颗像殭屍般的人头就停在指挥官背后，他大大裂开的嘴巴，就像长满尖刺的尾夹，喀滋一声就将整个脑袋给喀断，并且还把阴颅停在屍体的断头位置，好像连在一起。</p>
<p>「射……射击！快……啊啊……躂躂！躂躂躂躂！」当自卫队员发疯般似的拼命扫射时，四周的头颅虫也不停爬向人类发出攻击，而当子弹打在少女与她背后的怪物时，却好像打在钢板一样，不时发出鏮铛作响的诡异声音。</p>
<p>「呼呼……这……这是怎么回事？」只见少女的皮肤内，竟似还有一层甲虫般的硬壳，就连机枪都无法打穿，最终，只是让雪嫩肌肤暴露出底下片片丑陋的黑色异甲。</p>
<p>「咯……咯……樱子……解决他们……咯咯……」位在身后的屍首甩掉佔据指挥官的一身多余皮肉，从樱子的背膀上更钻出一对巨大螯夹，连着那条长长地人头蠍尾，一副妖异恐怖的人形蠍首，就此现形。</p>
<p>「呜呜……不！不要！」尽管樱子痛哭地大声尖叫，飞扑向前的坚硬躯体，却是将利螯对准了脖子上得要害，喀滋一声，立刻又是一颗切齐地人头坠落！</p>
<p>「躂躂躂！躂躂！退……唔咕！」十几名的自卫队员连喊叫机会也没有，不仅被大量地颅虫给刺倒在地，化成巨蠍的樱子，此时嘴里竟不断地喷洒出浓稠般的绿色毒雾.</p>
<p>「咳咳……咳咳……」不停拼命咳嗽的自卫队员痛苦地挣扎着，四周的颅虫却开始渐渐退开，就在此时，原本被剪断的指挥官脑袋，竟然也钻出一根根的尖爪，成了跟这群怪物一样的颅虫，全数攀附在佛头上继续「觅食」。</p>
<p>「啊啊！呼……呼……」脸色发青的自卫队员，一个个彷彿都中了剧毒似的，他们眼神呆滞，像受人控制般地接近樱子，并且把裤裆内的硬物，全往她身上的孔洞内塞入。</p>
<p>「唔唔……噁……」樱子脸上出现极度地嫌恶表情，肿胀的生殖器甚至已经溃烂不堪，强烈的噁心与绝望彻底地让人麻痺崩溃，这样的一切，却是一再轮回地从她体内不断衍生而出。</p>
<p>「嘿嘿……咯……咯……」不停地被人侵犯、一再地啃掉人类的头颅，极尽到虚脱的发泄，癡呆的眼神与扭曲异变的胴体，正在一次又一次地食欲与满足中，丧失她原有的善良与人性……</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[最终回]]></title>
            <link>undefined/10/037.html</link>
            <guid>undefined/10/037.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="最终回" tabindex="-1">最终回 <a class="header-anchor" href="#最终回" aria-label="Permalink to &quot;最终回&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>圣山上，幸男与神女之间的肉欲交合，已经到了难分难解的可怕程度，浑身肉块开始异常隆起，额头两边冒出峥嵘鬼角，完全撑开的女性人皮，却是露出一身魁武巨大地丑陋魔躯.</p>
<p>「嘶……哈……沙沙……嘶……」异变中的恶魔摀着脑袋，似乎源源不绝地巨大能量，也让他无法承受的痛苦不堪。</p>
<p>「嘶嘶……啊啊啊！哗！」滴出唾液的大嘴里，急遽凝结着一团团极雷般地气流，像紫光般的雷射，突而比笔地穿碎眼前任何阻碍.</p>
<p>下体的日御，嘴里仍持续地喷发出白色热浆，如同魔王降世的巨型躯体，只需轻微的一点举动，便能将人类像蝼蚁般地碾碎。</p>
<p>只要是被攻击的目标，无不激发出一连串剧烈爆炸，圣山上的混乱，已经逐渐进入平息的阶段，由母虫所领导的人魔战役，似乎也将进入最终残局。</p>
<p>所剩无多的人类，只能苟延残喘的伏在地上呼喊哀号，等着变成食物的那一刻，却是比死更加残酷地煎熬。</p>
<p>「冤孽……冤孽啊……」浑身已被热液融掉一半的弁莲方丈，嘴里呕血地呢喃着死前最后几字，无力挽回的挫败，却是连死都不能瞑目。</p>
<p>「师……师父……」</p>
<p>脚底喀滋一声便将弁莲踩碎，连在魔体下的神女，浑身只是剧烈地抖动着，两侧的脚踝已被融入到恶魔体内，鼓胀的腹部与身躯，正逐步被吸收到那条勃发晃动的巨大淫物里.</p>
<p>「呼哗！啊啊……呼喝……哈哈……哈哈哈哈！」凶恶的鬼角长成蜿蜒地牛菱形状，吸尽两神女的终极恶魔，双眼不仅散发妖邪异光，嘴里更不时吐露出死亡气息，累积千年的宿怨能量，正在他躯体内肆无忌惮地持续释放。</p>
<p>「咕噜……噁……」经过短暂的骚动过后，日御神女的躯体已经仅剩鼓胀的那颗头颅而已，脖子以下完全被那青筋暴跳的巨型肉棒，给完全佔满.</p>
<p>「沙沙……咕……吓吓！」当恶魔嘴里再次发出低鸣叫声时，天空中的金黄蜂后与地面上地黑色巨蛛，也立刻赶回到他的身旁。</p>
<p>「嘶嘶……沙……」两头异变的邪恶生物，很本能地抚摸着自己肚子里的透明肉壳，鼓动翻滚的黏膜里面，彷彿各自塞着一名早已成型的少女形体.</p>
<p>「咯……咯……喀吓！吓！」巨化的恶魔伸手便掐住百合子姊妹的庞大躯体，瞬间爆开的裸露下体，甚至绵延着许多细数不清的淫恶肉茎，全数侵入到两头母虫的下体里去！</p>
<p>「吓……吓吓吓！吓吓！吓吓吓！」咆啸的声音，彷彿宣示着恶魔的降临，尽管拥有着神女后裔的记忆，但早已被邪恶的本能彻底魔化。</p>
<p>宛如脱胎再世的神代幸男，如今，却是越来越趋近於母亲心中所想的那副模样……</p>
<p>数月后</p>
<p>「哈……啊啊……哈……好……啊哈！」大量的蜜汁从女人的下体喷洒而下，两侧的大腿已经将近三天完全没乾过，趴伏在巨物魔躯身体上的，却是两名大腹便便的临盆孕妇.</p>
<p>「啊啊……主……主人……帮我……啊啊……好痛……哀啊！」</p>
<p>就在百合子的肚子里，彷彿像塞着一名七、八岁的大孩子，异乎常人的巨大模样，只能不断地颤抖肢体，而另一边的茉莉子，肿大数倍的肚皮内，甚至还能清楚看见有少女的形体与毛发，诡异的超级巨腹，根本就像是包覆着一具完整肉体，而非怀胎。</p>
<p>「给我……刺深一点……啊啊啊啊！」一条条蠕动中的邪恶肉棒，此时已牢牢塞在百合子的下体内，并且只要再更深入半吋，甚至还会穿进腹中的胎儿体内。</p>
<p>「哈……我……我也要……」茉莉子双手各自爱抚着一条肉茎，下体早已被好几条淫物给塞满地乱七八糟，似乎只要轻微触碰，随时都可能将她大过百合子数倍的超大肉胎，给捣烂破开！</p>
<p>「嘿……嘿嘿……茉莉子的胎盘成型地比较快，但要想生下像美月这么完整的少女胎型，恐怕还有得等呢……」背后长出一对鬼角的魔主，嘴上低沉地笑着。</p>
<p>「我不管……啊啊……再给我……多一点……更深一点！哈……啊啊啊！阿哈！」一次又一次地氾滥与高潮，这两具连思想都急遽退化的魔女，剩下的，只是永无休止地尽力交配。</p>
<p>「主人……啊啊……换我了……快……快要生了……啊啊啊！」抽搐的百合子，下体似乎已经破出羊水，但是尽管如此，她的肉穴内，却依旧舍不得离开能让她随时高潮的邪恶淫物。</p>
<p>「嘻……嘻嘻……我的好妹妹……我已经等你很久，已经等不及要见到你那张可爱的小脸……」魔主抱住母亲的躯体，拼命地用力递送，彷彿完全不怕伤到胎体一样，极尽所能地在孕妇体内注入一遍又一遍滚烫的精液。</p>
<p>「啊啊……死……要死了……啊噁……呕……啊哈……啊！」</p>
<p>就在激烈的尖叫声中，百合子的下体开始大量地溢出鲜血，混合着乳白色的喷发黏液，就在分娩的剧痛状态下，却同时达到一辈子也不曾有过的强烈刺激，癡颠的模样，简直疯狂到叫人无法想像。</p>
<p>只见三条粗黑的淫茎，缓缓地一步步从母体肚子里将胎儿小心拖出，浑身沾满保护黏膜的胎儿，竟是才刚生下，却已经有了毛发与明显性徵地幼女型态.</p>
<p>胎儿的右脚脚踝上，似乎有着天生发育不良的萎缩缺陷，娇小的体型却已经有了七、八岁的模样，除了多出四对半透明的薄翅之外，外貌姿态简直就跟死去的小美菊，长得完全一样。</p>
<p>「嘿嘿，醒了吗？你这小傢伙……」没想到胎儿的双眼还未完全睁开，双手却已经懂得把粗大的一根根淫茎，给满满塞进到后面的屁眼里面。</p>
<p>「嗯……哈……」雪白的幼女，竟似有着比蚕丝更加银亮的俏丽秀发，额头上的两节虫鬚，与母亲额头上的蜂王节触模样十分相似。</p>
<p>「嘻嘻……才刚出生就想要尽情的吸乾每一滴精液吗？」眼看着初生的胎女越来越主动地索取淫物，巨化的恶魔也忍不住抚摸着她银白秀发，将邪恶的东西往她尚未使用过的私处内钻去！</p>
<p>「要……嘶嘶……咯……咯……啊哈！」被巨型魔物搂在怀里的小幼女，很快地就在一根根淫茎的热切回应中，从还未切断脐带的状态下，缓缓地流出她生命中第一滴的炙热经血！</p>
<p>「嘿嘿……哈哈哈哈！好妹妹……你可是完全继承了母亲淫乱的本质呢。」</p>
<p>「啊啊！我……我也要……美月……我的美月……」一旁观看的茉莉子，此时也用力捧着腹中巨大胎体，似乎，也已迫不急待地想让成形胎儿顺利产下。</p>
<p>「嘿嘿，你急什么……等彻底嚐过这孩子的滋味后，再插穿你三天三夜，好好尽情痛苦地剖腹生产吧！」魔化的巨人用淫触勒住茉莉子的脖子，但眼神翻白的女人却好像酥爽地不得了，彷彿受到越大的折磨才会越兴奋一样。</p>
<p>「咯咯……要……还要……」怀中的幼女，努力地想要让每根淫触都钻入自己体内，不明白天生下来就存在的渴望与需求，却在一次又一次注入精液后的小躯体内，产生出明显不太一样的肉体转变。</p>
<p>「喔……你想要什么？」</p>
<p>「热……热热……里面……还要……」充满童稚可爱的神情，却是回答出如此下流淫猥的话语，小小嘴巴将粗大的淫茎给塞满到喉咙里，脸上认真的模样，一度还让魔主产生美菊依旧还活着的模样。</p>
<p>「傑傑……你这小骚货……将来一定比母亲还要淫乱多了……你的身体是什么情形？」</p>
<p>只见美菊的腹部，竟然也长出昆虫一样的小勾爪，围在腰部四周，背后的屁眼内，爬出一条长脚蜘蛛般的异物，覆盖在肉臀上方，雪白肌肤的上面，彷彿穿上一件由虫骨攀节的外衣模样。</p>
<p>「已经有了更明显的妖虫形体……嘻嘻，怎么看都像头刚成型的小飞蛾，嘿，从今天起，就给你起名叫天蛾女好了。」魔主一面给自己生下的骨肉起个名字，一边多根的触茎也没停下地扳开这对母女的身体.</p>
<p>「嘻嘻嘻……怎么看除了淫乱之外，你们这对母女的体态外貌还差异真大…</p>
<p>…」恶魔抓起母亲肥美硕大的巨乳，张嘴便用力地咀吸起来。</p>
<p>一旁的天蛾女也有样学样，抓住妈妈的一只乳房，小嘴噗吱噗吱地将鹹鹹的奶水给喝到肚子里去。</p>
<p>「哈……咕咕……咯……好……咯……」还不太会发出人声的蛾形幼女，肉体却逐渐从隐性地人类外貌，蜕变成越来越明显地妖虫姿态，尖锐的脚爪与背后晶亮的甲壳，正缓缓地在幼小的躯体内，逐一成形。</p>
<p>「嘻嘻嘻……好妹妹……你的这里不仅比母亲更加细嫩容易着床，而且本能也更加倍淫乱，肯定将会成为超越母亲的新虫后……」</p>
<p>当魔主痛快地享用母女俩的身体时，子宫里依然不断溢血的百合子，双眼却突然泛空一片，彷彿像是垂死前得回光返照，过往不曾出现的失落片段，竟快速逐一地浮现在她眼前。</p>
<p>巫女的苦行，十月的怀胎……种种难忘的经历，正从她的眼前无法停止地播放下去。</p>
<p>学会走路的儿子，哭闹不休的女儿，学会照顾妹妹等……两孩子至小到大的种种琐事，对做母亲的，彷彿一再被提醒那无法取代的母爱天性。</p>
<p>在她变成怪物般的模样以前，百合子不只是忠贞服侍神明的仆人，同时也是个寄望孩子正常长大的平凡母亲……</p>
<p>如今的亲生子女，却是兴奋地在她面前尽兴交欢，脑海中飞快闪过的记忆，似乎不曾有过属於如此黑暗与淫乱.</p>
<p>幸男牵着妹妹一起玩球，美菊赖着哥哥撒娇嬉闹，以后，他们还要结婚生子……眼前一幕幕的乱伦画面，却彻底搅乱了百合子的知觉神经。</p>
<p>「嘿嘿……怎么了？你这母蜂王，才刚生完一名白白胖胖的好女儿，脸上怎么出现这种表情？」看着百合子晃神失落的模样，魔主不免感到一丝好奇。</p>
<p>「看来只顾着品嚐天蛾女的初次滋味，倒是把你这辛苦的生母给冷落了……</p>
<p>赫赫……一起吧，这一次让你们一起攀上比死还刺激的高潮！」</p>
<p>大量的淫触正从魔体内不断游向女人身上，所有孔洞通通都要塞满地疯狂行径，正在这些魔物体内，释放着背德淫乱的「啊啊……啊哈！啊……啊啊啊…」</p>
<p>像海浪般波涛不断的绵密快感，再度回到百合子体内，没有人懂得逝去的记忆与哀伤，却只能回荡在她的脑海内，细细地独自品嚐着。</p>
<p>也许，是因为离死亡最接近的那一刻，失去的心，才会突然痛醒。</p>
<p>「啊啊……妈……妈……啊……」凑近百合子的幼女，伸出小手搂住母亲的腰，嘴里正一口又一口地，由巨乳中咀吸着香甜饱满的奶汁。</p>
<p>百合子这对乳房曾经接受过恶魔的改造，是为了生育更多、更强的后代而做准备，不仅巨大硬挺的乳肉内随时能挤泄出大量的奶水来，里面的汁液更有着强化虫体的催化能量，只是喝完几口，娇小的天蛾女又开始继续地长出新生的肉壳与圆润俏臀，纯白的颜色，给人一种洁净、稚气，却又同时充满妖异迷人的诱惑气味。</p>
<p>「妈妈……」随着天蛾女的每一声呼唤，迷失在人性冲突的百合子，身体却开始不自觉地逐渐异变，晶亮的黄色複眼浮现，更加雄伟的波涛巨乳排出奶水，甩动的屁股紧紧吸住数根挺进阴唇里的小肉柱，不停上下摆动地奋力摇晃。</p>
<p>「嘻……嘻……看来你还想生出更多像她一样的孩子是吧？嘿嘿，放心吧，我会一次次的满足你……你这无药可救的淫妇……」对於母亲激烈的回应，魔主索性将这对完全虫化后的母女叠在一块，一边让她们热情地亲吻对方，一面把凝结起来的淫触一股脑地冲刺到子宫里去。</p>
<p>「孩子……呜……我……我的好孩子……」随着淫茎一而再地让她们沉沦发泄，无尽的哀伤，也在充满空白的痛快当中，逐渐被啃蚀得一滴不剩。</p>
<p>「妈……妈……一……一起……了……」娇柔的幼女浑身尽管已经彻底蜕变成了妖虫化，但在女王蜂闭上眼的那一刻，彷彿看到得却是已死多时的小美菊。</p>
<p>「啊啊……是……再也不分开了……哈……用力……更用力……哈……哈哈……」控制不住的绝顶高潮，正在肉体内，惯性地热切回应着。</p>
<p>一波接着一波，在女王蜂完全丧失意识以前，还有着无尽的夜，等待着她跟肚子里的每一条新生命。</p>
<p>最终之血，淡到几乎不含一丝人性，交叠的景象与记忆，是不愿承受的永远解放……</p>
<p>「哈……哈哈……啊哈……哈……」已经无法回头的母子三人，正不断周而复始地持续邪恶的命运，炙热的血水，从女王蜂欢愉的脸蛋上，细细地……轻柔般地由脸颊中，轻弹出一颗颗赤红色的泪珠……</p>
]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[百合]]></title>
            <link>undefined/10/README.html</link>
            <guid>undefined/10/README.html</guid>
            <content:encoded><![CDATA[<h1 id="百合" tabindex="-1">百合 <a class="header-anchor" href="#百合" aria-label="Permalink to &quot;百合&quot;">&ZeroWidthSpace;</a></h1>
<p>「呼……呼……」湿润的手仍沾浊着少许的唾液，来回不停的抚慰着火红发烫的命根子。</p>
<p>嘶、嘶、嘶、嘶……</p>
<p>急促低喘的呻吟声，在寂静而隐密的空间里，就连自己的心跳都能听的一清二楚，棉制紧缩的小巧内裤紧紧磨擦着肉棒的前端，混沌的脑子里，充满的，全是虚无飘渺的性幻想。……</p>
<p>……</p>
<p>朱颜血第十颗红泪，於焉堕落！</p>
]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>